[{"model": "core.centre", "pk": 4821, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Pineda", "direccio": "C. de la Batlloria, s/n", "poblacio": "Badalona", "cp": "08917", "telefon": 1, "email": "a8001421@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.237943855 41.452973377)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4822, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Isaac Alb\u00e9niz", "direccio": "Parc Serentill, s/n", "poblacio": "Badalona", "cp": "08915", "telefon": 1, "email": "a8001431@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.245326127 41.45676809)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4823, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Eugeni d'Ors", "direccio": "Av. Maresme, 192-212", "poblacio": "Badalona", "cp": "08918", "telefon": 1, "email": "a8001443@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.223727324 41.435445285)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4824, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Anna Gironella de Mundet", "direccio": "Pg. Vall d'Hebron, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08035", "telefon": 1, "email": "a8012714@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.148905778 41.427940599)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4825, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montju\u00efc", "direccio": "C. Cisell, 19", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08038", "telefon": 1, "email": "a8013093@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.145497702 41.355021785)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4826, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan d'\u00c0ustria", "direccio": "C. Selva de Mar, 211", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08020", "telefon": 1, "email": "a8013101@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.199681096 41.416114786)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4827, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jaume Balmes", "direccio": "C. Pau Claris, 121", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08009", "telefon": 1, "email": "a8013111@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.167134816 41.392573575)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4828, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Bosc\u00e0", "direccio": "Av. d'Esplugues, 40", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08034", "telefon": 1, "email": "a8013123@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.105795602 41.386349782)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4829, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mois\u00e8s Broggi", "direccio": "C. Sant Quint\u00ed, 32-50", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08041", "telefon": 1, "email": "a8013135@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.178278 41.413373)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4830, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Emperador Carles", "direccio": "C. Enric Barg\u00e9s, 9-13", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08014", "telefon": 1, "email": "a8013147@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.140219523 41.381675837)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4831, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Infanta Isabel d'Arag\u00f3", "direccio": "Pl. d'Angeleta Ferrer, 1", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08020", "telefon": 1, "email": "a8013159@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.19935906 41.416195885)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4832, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Poeta Maragall", "direccio": "C. Proven\u00e7a, 187", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08036", "telefon": 1, "email": "a8013160@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.156753757 41.391294116)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4833, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ausi\u00e0s March", "direccio": "Av. d'Esplugues, 38", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08034", "telefon": 1, "email": "a8013172@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.105795603 41.386349782)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4834, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bernat Metge", "direccio": "C. Menorca, 55", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08020", "telefon": 1, "email": "a8013184@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.201818598 41.423002838)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4835, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mil\u00e0 i Fontanals", "direccio": "Pl. Josep Ma. Folch i Torres, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08001", "telefon": 1, "email": "a8013196@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.17284074 41.380136461)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4836, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montserrat", "direccio": "C. Cop\u00e8rnic, 84", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08006", "telefon": 1, "email": "a8013202@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.143080102 41.401839877)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4837, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Narc\u00eds Monturiol", "direccio": "C. Harmonia, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08035", "telefon": 1, "email": "a8013214@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.142290454 41.433603056)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4838, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Men\u00e9ndez y Pelayo", "direccio": "Via Augusta, 140", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08006", "telefon": 1, "email": "a8013226@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.144792031 41.400041296)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4839, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Verdaguer", "direccio": "Parc de la Ciutadella, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08003", "telefon": 1, "email": "a8013238@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.155770345 41.431569807)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4840, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola del Treball", "direccio": "C. Comte d'Urgell, 187", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08036", "telefon": 1, "email": "a8013275@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.149277697 41.388955416)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4841, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Sant Andreu", "direccio": "C. Badosa, 10-14", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08016", "telefon": 1, "email": "a8013366@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.180346294 41.440600678)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4842, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Rambla Prim", "direccio": "C. Crist\u00f2bal de Moura, 223", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08019", "telefon": 1, "email": "a8013469@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.212451423 41.415730728)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4843, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Barri Bes\u00f2s", "direccio": "C. Pujadas, 397", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08019", "telefon": 1, "email": "a8013470@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.213336168 41.41132196)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4844, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ferran Tallada", "direccio": "C. Gran Vista, 54", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08032", "telefon": 1, "email": "a8014115@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.163522315 41.420373273)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4845, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Serrat i Bonastre", "direccio": "C. Marqu\u00e8s de Santa Anna, 4", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08023", "telefon": 1, "email": "a8014188@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.148094213 41.40649445)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4846, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Juan Manuel Zafra", "direccio": "C. Rogent, 51", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08026", "telefon": 1, "email": "a8014206@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.183107716 41.410245423)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4847, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "direccio": "C. Motors, 122-130", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08040", "telefon": 1, "email": "a8014401@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.144259916 41.349856492)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4848, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Guillem de Bergued\u00e0", "direccio": "Cam\u00ed de Pedret, 2", "poblacio": "Berga", "cp": "08600", "telefon": 1, "email": "a8014693@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.857543227 42.102440022)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4849, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bisbe Sivilla", "direccio": "C. Valldebanador, 39", "poblacio": "Calella", "cp": "08370", "telefon": 1, "email": "a8015171@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.650926835 41.615451127)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4850, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Esteve Terradas i Illa", "direccio": "C. Bonavista, 70", "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "cp": "08940", "telefon": 1, "email": "a8016781@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.076832383 41.356307223)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4851, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Francesc Maci\u00e0", "direccio": "C. Joan Maragall, 42", "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "cp": "08940", "telefon": 1, "email": "a8016793@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.070799015 41.357229065)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4852, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Severo Ochoa", "direccio": "C. Severo Ochoa, 1-13", "poblacio": "Esplugues de Llobregat", "cp": "08950", "telefon": 1, "email": "a8017131@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.089216173 41.373750877)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4853, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joanot Martorell", "direccio": "C. Sant Mateu, 30-32", "poblacio": "Esplugues de Llobregat", "cp": "08950", "telefon": 1, "email": "a8017153@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.096657357 41.378952545)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4854, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Bruguers", "direccio": "C. Jaume I, 4", "poblacio": "Gav\u00e0", "cp": "08850", "telefon": 1, "email": "a8017530@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.00084863 41.309783769)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4855, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Antoni Cumella", "direccio": "C. Roger de Flor, s/n", "poblacio": "Granollers", "cp": "08401", "telefon": 1, "email": "a8017931@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.282537706 41.606639857)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4856, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Santa Eul\u00e0lia", "direccio": "Pl. Pius XII, s/n", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08902", "telefon": 1, "email": "a8019307@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.127406236 41.365117318)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4857, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pedraforca", "direccio": "C. Enginyer Moncunill, 2", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08905", "telefon": 1, "email": "a8019319@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.112167923 41.372850821)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4858, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torras i Bages", "direccio": "Av. Can Serra, 101", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08906", "telefon": 1, "email": "a8019320@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.101408388 41.366551402)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4859, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Llobregat", "direccio": "C. Enric Prat de la Riba, 11-17", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08901", "telefon": 1, "email": "a8019371@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.114574735 41.363936047)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4860, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Proven\u00e7ana", "direccio": "C. de Sant Pius X, 8", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08901", "telefon": 1, "email": "a8019401@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.114667288 41.363246699)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4861, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bellvitge", "direccio": "Av. Am\u00e8rica, 99", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08907", "telefon": 1, "email": "a8019411@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.114400002 41.352717518)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4862, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pere Vives i Vich", "direccio": "Av. Emili Vall\u00e8s, 17", "poblacio": "Igualada", "cp": "08700", "telefon": 1, "email": "a8019630@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.600997152 41.58418756)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4863, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Lacet\u00e0nia", "direccio": "Av. Bases de Manresa, 51-59", "poblacio": "Manresa", "cp": "08240", "telefon": 1, "email": "a8020462@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.827364039 41.736480803)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4864, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Llu\u00eds de Peguera", "direccio": "Pl. Espanya, 2", "poblacio": "Manresa", "cp": "08240", "telefon": 1, "email": "a8020474@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.825797514 41.730701544)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4865, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pompeu Fabra", "direccio": "C. F\u00e8lix Duran i Canyameres, 3", "poblacio": "Martorell", "cp": "08760", "telefon": 1, "email": "a8020620@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.921517967 41.474238113)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4866, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Maremar", "direccio": "Av. Cus\u00ed Fortunet, 52", "poblacio": "El Masnou", "cp": "08320", "telefon": 1, "email": "a8020826@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.321355088 41.485321887)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4867, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mediterr\u00e0nia", "direccio": "C. Rosa Sensat, s/n", "poblacio": "El Masnou", "cp": "08320", "telefon": 1, "email": "a8020838@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.303826645 41.479687953)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4868, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Miquel Biada", "direccio": "C. Puig i Cadafalch, 89", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08303", "telefon": 1, "email": "a8021259@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.428683566 41.540001393)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4869, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Alexandre Satorras", "direccio": "Av. Vel\u00f2drom, s/n", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08304", "telefon": 1, "email": "a8021260@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.439491 41.547375)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4870, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Dami\u00e0 Campeny", "direccio": "Pl. dels Bous, 5", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08301", "telefon": 1, "email": "a8021302@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.444565641 41.542167479)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4871, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Llu\u00eds de Requesens", "direccio": "C. Felip Canalias, 19-23", "poblacio": "Molins de Rei", "cp": "08750", "telefon": 1, "email": "a8021430@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.018766666 41.406677064)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4872, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Mollet del Vall\u00e8s", "direccio": "Av. Burgos, 96", "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s", "cp": "08100", "telefon": 1, "email": "a8021594@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.206963663 41.531903917)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4873, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vicen\u00e7 Plantada", "direccio": "C. Palau de Plegamans, 8", "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s", "cp": "08100", "telefon": 1, "email": "a8021600@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.206668216 41.541598634)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4874, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montserrat Mir\u00f3 i Vila", "direccio": "C. Carrerada, s/n", "poblacio": "Montcada Centre", "cp": "08110", "telefon": 1, "email": "a8021788@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.184008565 41.49116894)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4875, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Baldiri Guilera", "direccio": "C. Mestre Vigo Garreta, 1", "poblacio": "El Prat de Llobregat", "cp": "08820", "telefon": 1, "email": "a8023131@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.089671524 41.323073087)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4876, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Industrial", "direccio": "C. Calder\u00f3n, 56", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08201", "telefon": 1, "email": "a8024741@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.10450051 41.547688761)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4877, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Arraona", "direccio": "C. Praga, 43", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08207", "telefon": 1, "email": "a8024765@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.093662832 41.562972058)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4878, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Egara", "direccio": "C. Am\u00e9rica, 55(Can Parellada)", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08228", "telefon": 1, "email": "a8024777@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.040896702 41.534304556)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4879, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pau Vila", "direccio": "C. Viladomat, 118", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08205", "telefon": 1, "email": "a8024871@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.100889799 41.538975401)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4880, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ferran Casablancas", "direccio": "C. Mare de les Aig\u00fces, 2", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08206", "telefon": 1, "email": "a8024881@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.091877233 41.560985846)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4881, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Castellarnau", "direccio": "Carretera N-150, Km. 15", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08206", "telefon": 1, "email": "a8024893@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.065782 41.553532)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4882, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Camps Blancs", "direccio": "Av. Arag\u00f3, 40", "poblacio": "Sant Boi de Llobregat", "cp": "08830", "telefon": 1, "email": "a8025605@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.033436914 41.333903786)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4883, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joaquim Rubi\u00f3 i Ors", "direccio": "C. Pau Claris, 4", "poblacio": "Sant Boi de Llobregat", "cp": "08830", "telefon": 1, "email": "a8025654@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.037287893 41.342462452)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4884, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Olorda", "direccio": "C. Carles Buigas, s/n", "poblacio": "Sant Feliu de Llobregat", "cp": "08980", "telefon": 1, "email": "a8026397@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.053281186 41.384413808)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4885, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia", "direccio": "Av. de la Generalitat, 30", "poblacio": "Sant Joan Desp\u00ed", "cp": "08970", "telefon": 1, "email": "a8026683@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.063897327 41.369367347)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4886, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Puig Castellar", "direccio": "C. Anselm Rius, 10", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08924", "telefon": 1, "email": "a8028047@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.201124045 41.456017006)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4887, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Terrassa", "direccio": "Rbla. d'Egara, 331", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08224", "telefon": 1, "email": "a8030339@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.004705177 41.56865897)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4888, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Investigador Blanxart", "direccio": "C. Granada, 3", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08226", "telefon": 1, "email": "a8030340@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.029179151 41.571688622)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4889, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Vic", "direccio": "Av. Sant Bernat Calb\u00f3, 8", "poblacio": "Vic", "cp": "08500", "telefon": 1, "email": "a8031022@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.258918037 41.934943473)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4890, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jaume Call\u00eds", "direccio": "Av. Ol\u00edmpia, 2", "poblacio": "Vic", "cp": "08500", "telefon": 1, "email": "a8031034@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.241609737 41.933318377)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4891, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torre Roja", "direccio": "Av. dels Jocs Ol\u00edmpics, 8", "poblacio": "Viladecans", "cp": "08840", "telefon": 1, "email": "a8031228@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.017717339 41.323065604)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4892, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Francesc Xavier Lluch i Rafecas", "direccio": "C. Doctor Zamenhof, 30", "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "cp": "08800", "telefon": 1, "email": "a8031681@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.710712346 41.222004603)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4893, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manuel de Cabanyes", "direccio": "Av. Francesc Maci\u00e0, 110-114", "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "cp": "08800", "telefon": 1, "email": "a8031711@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.718479142 41.221758873)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4894, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Forat del Vent", "direccio": "Pizarro, 35", "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "cp": "08290", "telefon": 1, "email": "a8031757@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.147804959 41.486546948)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4895, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Jofresa", "direccio": "Av. Can Jofresa, 9", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08223", "telefon": 1, "email": "a8031770@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.022530283 41.549876208)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4896, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Valldemossa", "direccio": "C. Pintor Alsamora, 7-9", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08016", "telefon": 1, "email": "a8031812@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.180313823 41.434220576)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4897, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Illa dels Banyols", "direccio": "C. Lo Gaiter del Llobregat, 121-123", "poblacio": "El Prat de Llobregat", "cp": "08820", "telefon": 1, "email": "a8031836@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.101603334 41.330966884)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4898, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Leonardo da Vinci", "direccio": "Ctra. de Sant Cugat a Rub\u00ed, s/n", "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "cp": "08190", "telefon": 1, "email": "a8031861@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.05386608 41.480582555)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4899, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Arnau Cadell", "direccio": "Av. Villadelprat, 91-93", "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "cp": "08190", "telefon": 1, "email": "a8031873@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.069402277 41.459498765)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4900, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mitjans Audiovisuals", "direccio": "Via Laietana, 48-A", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08003", "telefon": 1, "email": "a8032385@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.175366625 41.386640935)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4901, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pau Casals", "direccio": "Av. Lloreda, 16-32", "poblacio": "Badalona", "cp": "08917", "telefon": 1, "email": "a8033869@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.225097723 41.449937042)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4902, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Coromines", "direccio": "Ctra. de la Bordeta, 39-41", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08014", "telefon": 1, "email": "a8033882@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.144748515 41.37312497)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4903, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pr\u00edncep de Girona", "direccio": "Travessera de Gr\u00e0cia, 357", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08025", "telefon": 1, "email": "a8033894@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.168255779 41.408004901)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4904, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Mir\u00f3", "direccio": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, s/n", "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "cp": "08940", "telefon": 1, "email": "a8033900@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.07024711 41.350096)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4905, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Merc\u00e8 Rodoreda", "direccio": "Rbla. Marina, 393", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08907", "telefon": 1, "email": "a8033912@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.103748386 41.35614164)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4906, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pius Font i Quer", "direccio": "C. Amadeu Vives, s/n", "poblacio": "Manresa", "cp": "08240", "telefon": 1, "email": "a8033924@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.836230836 41.74051723)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4907, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Rafael Casanova", "direccio": "C. Frederic Mompou, 41-45", "poblacio": "Sant Boi de Llobregat", "cp": "08830", "telefon": 1, "email": "a8033961@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.029365116 41.355753671)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4908, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jaume Salvador i Pedrol", "direccio": "C. Sant Mart\u00ed de l'Erm, 4", "poblacio": "Sant Joan Desp\u00ed", "cp": "08970", "telefon": 1, "email": "a8033973@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.062377527 41.369616941)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4909, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Sant Just Desvern", "direccio": "Pg. de la Muntanya, s/n", "poblacio": "Sant Just Desvern", "cp": "08960", "telefon": 1, "email": "a8033985@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.076095546 41.390149254)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4910, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Terra Roja", "direccio": "Circumval\u00b7laci\u00f3, 45-57", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08923", "telefon": 1, "email": "a8034001@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.216992535 41.443787158)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4911, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Frederic Mompou", "direccio": "Av. Mas Pic\u00f3, 65-69", "poblacio": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "cp": "08620", "telefon": 1, "email": "a8034011@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.994773997 41.384292543)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4912, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Federica Montseny", "direccio": "C. Oporto, s/n", "poblacio": "Badia del Vall\u00e8s", "cp": "08214", "telefon": 1, "email": "a8034035@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.112628727 41.510490734)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4913, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Nicolau Cop\u00e8rnic", "direccio": "C. del Torrent del Batlle, 10", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08225", "telefon": 1, "email": "a8034059@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.996519282 41.569269855)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4914, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Poblenou", "direccio": "C. Doctor Josep Trueta, 206", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08005", "telefon": 1, "email": "a8034138@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.203296416 41.398318235)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4915, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Dom\u00e8nec Perramon", "direccio": "Paratge Torrent d'en Terra, s/n", "poblacio": "Arenys de Munt", "cp": "08358", "telefon": 1, "email": "a8034187@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.53675033 41.619058281)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4916, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Guineueta", "direccio": "C. Artesania, 53-55", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08042", "telefon": 1, "email": "a8034205@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.172081128 41.442720834)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4917, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bernat el Ferrer", "direccio": "C. Nostra Senyora de Lourdes, 34", "poblacio": "Molins de Rei", "cp": "08750", "telefon": 1, "email": "a8034217@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.027166363 41.410578526)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4918, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Corts", "direccio": "Travessera de les Corts, 131-159", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08028", "telefon": 1, "email": "a8034564@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.126231941 41.381291678)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4919, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Salvat i Papasseit", "direccio": "Pg. Salvat Papasseit, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08003", "telefon": 1, "email": "a8034576@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.191352135 41.382407594)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4920, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Oliver", "direccio": "C. Armand Obiols, 2-30", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08207", "telefon": 1, "email": "a8034591@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.08572738 41.571389912)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4921, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Baix Montseny", "direccio": "Pl.. de Muriel Casals, 2", "poblacio": "Sant Celoni", "cp": "08470", "telefon": 1, "email": "a8034606@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.482109901 41.693828358)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4922, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Sales", "direccio": "C. Antonio Machado, 43", "poblacio": "Viladecans", "cp": "08840", "telefon": 1, "email": "a8034621@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.027408653 41.318266955)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4923, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Vinyes", "direccio": "C. Am\u00e8rica, 53", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08924", "telefon": 1, "email": "a8034643@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.205749147 41.457355291)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4924, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bonanova", "direccio": "Pg. de Circumval\u00b7laci\u00f3, 8", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08003", "telefon": 1, "email": "a8035039@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.186926131 41.38481522)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4925, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Miquel Mart\u00ed i Pol", "direccio": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, 51", "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "cp": "08940", "telefon": 1, "email": "a8035143@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.070260331 41.350471013)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4926, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Els Tres Turons", "direccio": "Ptge. Tres Turons, 1", "poblacio": "Arenys de Mar", "cp": "08350", "telefon": 1, "email": "a8035155@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.542763712 41.582388814)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4927, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Barcelona-Congr\u00e9s", "direccio": "C. Bar\u00f3 d'Esponell\u00e0, 1-15", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08031", "telefon": 1, "email": "a8035167@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.173319811 41.429343852)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4928, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pablo R. Picasso", "direccio": "C. Sant Feliu de Codines, 1", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08033", "telefon": 1, "email": "a8035209@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.180748315 41.46038998)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4929, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manuel Blancafort", "direccio": "Av. 11 de Setembre, s/n", "poblacio": "La Garriga", "cp": "08530", "telefon": 1, "email": "a8035222@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.294094963 41.680487239)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4930, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vil\u00b7la Romana", "direccio": "C. Santa Maria del Cam\u00ed, s/n", "poblacio": "La Garriga", "cp": "08530", "telefon": 1, "email": "a8035234@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.284414012 41.67506157)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4931, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Gelida", "direccio": "C. de Joan Pascual i Batlle, 1-15", "poblacio": "Gelida", "cp": "08790", "telefon": 1, "email": "a8035246@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.861257275 41.443014204)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4932, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Apel\u00b7les Mestres", "direccio": "C. Zuloaga, s/n", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08906", "telefon": 1, "email": "a8035258@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.090638998 41.364729281)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4933, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Palau Ausit", "direccio": "Ctra. de Santiga, s/n", "poblacio": "Ripollet", "cp": "08291", "telefon": 1, "email": "a8035295@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.151425767 41.499923987)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4934, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Duc de Montblanc", "direccio": "Av. Can Fatj\u00f3, s/n", "poblacio": "Rub\u00ed", "cp": "08191", "telefon": 1, "email": "a8035301@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.023298422 41.487426396)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4935, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Quercus", "direccio": "Av. Montserrat, 95", "poblacio": "Sant Joan de Vilatorrada", "cp": "08250", "telefon": 1, "email": "a8035313@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.803606528 41.746732865)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4936, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torrent de les Bruixes", "direccio": "C. Santa Eul\u00e0lia, s/n", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08921", "telefon": 1, "email": "a8035325@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.215100416 41.457444547)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4937, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Rom\u00e0nica", "direccio": "Rda.. de Santa Maria, 310", "poblacio": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "cp": "08210", "telefon": 1, "email": "a8035349@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.126874754 41.524981415)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4938, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Alt Pened\u00e8s", "direccio": "Av. de Tarragona, s/n", "poblacio": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "cp": "08720", "telefon": 1, "email": "a8035362@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.686051872 41.335656208)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4939, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mig-M\u00f3n", "direccio": "C. Ramon i Cajal, 9-11", "poblacio": "S\u00faria", "cp": "08260", "telefon": 1, "email": "a8042044@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.747878341 41.833697148)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4940, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut J.V. Foix", "direccio": "Can Sempere, s/n", "poblacio": "Rub\u00ed", "cp": "08191", "telefon": 1, "email": "a8036330@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.996582195 41.507603234)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4941, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Arquitecte Manuel Raspall", "direccio": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, s/n", "poblacio": "Cardedeu", "cp": "08440", "telefon": 1, "email": "a8036391@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.361840904 41.647932439)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4942, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Vall de Tenes", "direccio": "Cam\u00ed de la Rovira, s/n", "poblacio": "La Sagrera", "cp": "08187", "telefon": 1, "email": "a8036998@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.220356914 41.649585755)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4943, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Or\u00f3", "direccio": "C. Feliu Duran i Canyameres, 7", "poblacio": "Martorell", "cp": "08760", "telefon": 1, "email": "a8037152@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.921517967 41.474238113)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4944, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Bastida", "direccio": "C. Santa Eul\u00e0lia, s/n", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08921", "telefon": 1, "email": "a8037176@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.215100416 41.457444547)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4945, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Llu\u00eds Companys", "direccio": "Ctra. de l'Estaci\u00f3, s/n", "poblacio": "Ripollet", "cp": "08291", "telefon": 1, "email": "a8037206@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.150648723 41.495088013)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4946, "fields": {"educatiu": true, "nom": "E.S.Art Dramat. de l'Institut del Teatre", "direccio": "Pl. Margarida Xirgu, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08004", "telefon": 1, "email": "a8038399@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.157125633 41.371068658)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4947, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut L'Alzina", "direccio": "Ptge. Salvador Riera, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08027", "telefon": 1, "email": "a8039057@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.1789242 41.424620009)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4948, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Margarida Xirgu", "direccio": "Trav. de Collblanch, 56", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08904", "telefon": 1, "email": "a8039069@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.118763292 41.375840655)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4949, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Agust\u00ed Serra i Fontanet", "direccio": "C. Vallmany\u00e0, 13-15", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08207", "telefon": 1, "email": "a8039203@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.099360354 41.56343272)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4950, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Valira", "direccio": "C. de l'Orri, 66", "poblacio": "La Seu d'Urgell", "cp": "25700", "telefon": 1, "email": "c5009186@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.448751148 42.354161306)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4951, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Sedeta", "direccio": "C. Ind\u00fastria, 67-73", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08025", "telefon": 1, "email": "a8040138@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.168187155 41.405016548)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4952, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ic\u00e0ria", "direccio": "C. Doctor Trueta, 81", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08005", "telefon": 1, "email": "a8040141@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.196594249 41.393606739)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4953, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Llauna", "direccio": "C. Sagunto, 5 (edifici la Llauna)", "poblacio": "Badalona", "cp": "08912", "telefon": 1, "email": "a8040527@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.245233438 41.442763325)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4954, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Marines", "direccio": "Cam\u00ed Ral de Val\u00e8ncia, 12", "poblacio": "Castelldefels", "cp": "08860", "telefon": 1, "email": "a8040539@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.980921689 41.278879144)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4955, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Cairat", "direccio": "C. Gorgon\u00e7ana, 1", "poblacio": "Esparreguera", "cp": "08292", "telefon": 1, "email": "a8040540@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.872720742 41.538922567)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4956, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Antoni Pous i Argila", "direccio": "Av. Roma, 260", "poblacio": "Manlleu", "cp": "08560", "telefon": 1, "email": "a8040552@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.27440395 42.002510299)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4957, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jaume Almera", "direccio": "C. Rafart, 5", "poblacio": "Vilassar de Dalt", "cp": "08339", "telefon": 1, "email": "a8040564@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.360855502 41.52083537)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4958, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Fort Pius", "direccio": "C. Ausias March, 78", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08013", "telefon": 1, "email": "a8040849@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.179789544 41.394326952)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4959, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Mallola", "direccio": "C. Andreu Amat, 11", "poblacio": "Esplugues de Llobregat", "cp": "08950", "telefon": 1, "email": "a8041374@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.08420694 41.380414387)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4960, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mart\u00ed Dot", "direccio": "C. Josep Teixidor, 2-12", "poblacio": "Sant Feliu de Llobregat", "cp": "08980", "telefon": 1, "email": "a8041519@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.039659684 41.384825798)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4961, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Calamot", "direccio": "Av. Joan Carles I, 62", "poblacio": "Gav\u00e0", "cp": "08850", "telefon": 1, "email": "a8041866@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.993975292 41.306121835)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4962, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Rubi\u00f3 i Tudur\u00ed", "direccio": "Av. Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia, 16", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08038", "telefon": 1, "email": "a8041933@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.148724722 41.369666811)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4963, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Badalona VII", "direccio": "C. Ausi\u00e0s March, 86", "poblacio": "Badalona", "cp": "08912", "telefon": 1, "email": "a8042019@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.236847977 41.445185355)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4964, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vall\u00e8s", "direccio": "C. Valent\u00ed Almirall, s/n", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08206", "telefon": 1, "email": "a8042020@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.096775458 41.548342041)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4965, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Puig", "direccio": "C. Joan Maragall, s/n", "poblacio": "Sant Pere de Ribes", "cp": "08810", "telefon": 1, "email": "a8042056@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.768543898 41.260731591)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4966, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vinyes Velles", "direccio": "Av. de Barcelona, 2", "poblacio": "Montorn\u00e8s Centre", "cp": "08170", "telefon": 1, "email": "a8042093@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.262539485 41.542101632)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4967, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n", "direccio": "Av. Eduard Maristany, 59-61", "poblacio": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "cp": "08930", "telefon": 1, "email": "a8042101@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.22883711 41.423120514)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4968, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Sant Ramon", "direccio": "Pl. de Les Fabricantes, 1", "poblacio": "Cardona", "cp": "08261", "telefon": 1, "email": "a8042330@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.680812074 41.914833)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4969, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Badia del Vall\u00e8s", "direccio": "C. Mallorca, s/n", "poblacio": "Badia del Vall\u00e8s", "cp": "08214", "telefon": 1, "email": "a8042342@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.119583914 41.506225996)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4970, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Llu\u00efsa Cura", "direccio": "Rda.. Sant Antoni, 19", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08011", "telefon": 1, "email": "a8042573@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.163188757 41.380817569)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4971, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Alexandre de Riquer", "direccio": "C. Joan Baptista de la Salle, 6 i 8", "poblacio": "Calaf", "cp": "08280", "telefon": 1, "email": "a8043395@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.513411235 41.731720068)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4972, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ernest Lluch", "direccio": "C. Diputaci\u00f3, 15", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08015", "telefon": 1, "email": "a8043462@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.15098457 41.378459169)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4973, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manolo Hugu\u00e9", "direccio": "C. Josep Germ\u00e0, 2", "poblacio": "Caldes de Montbui", "cp": "08140", "telefon": 1, "email": "a8043486@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.171944459 41.629822125)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4974, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pere Calders", "direccio": "Campus U.A.B.", "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "cp": "08193", "telefon": 1, "email": "a8043504@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.103153918 41.506555119)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4975, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Salvador Dal\u00ed", "direccio": "Av. Pare Andreu de Palma de Mallorca,1-3", "poblacio": "El Prat de Llobregat", "cp": "08820", "telefon": 1, "email": "a8043589@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.101876613 41.330689166)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4976, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Carles Vallbona", "direccio": "Camp de les Moreres, 14", "poblacio": "Granollers", "cp": "08401", "telefon": 1, "email": "a8043644@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.283105347 41.600478111)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4977, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Marina", "direccio": "C. Estaci\u00f3, s/n", "poblacio": "La Llagosta", "cp": "08120", "telefon": 1, "email": "a8043656@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.196153431 41.511849751)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4978, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut L'Estatut", "direccio": "C. Flammarion, 1", "poblacio": "Rub\u00ed", "cp": "08191", "telefon": 1, "email": "a8043668@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.041189342 41.492482743)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4979, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Palau", "direccio": "C. Empord\u00e0, 7-13", "poblacio": "Sant Andreu de la Barca", "cp": "08740", "telefon": 1, "email": "a8043671@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.961493572 41.454621455)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4980, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Marianao", "direccio": "Pg. de les Mimoses, 18", "poblacio": "Sant Boi de Llobregat", "cp": "08830", "telefon": 1, "email": "a8043681@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.023375249 41.349365292)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4981, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joaquim Mir", "direccio": "Av. Vilafranca, s/n", "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "cp": "08800", "telefon": 1, "email": "a8043693@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.726485286 41.236188674)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4982, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Daniel Blanxart i Pedrals", "direccio": "C. Vall d'Aran, 96-98", "poblacio": "Olesa de Montserrat", "cp": "08640", "telefon": 1, "email": "a8043978@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.891759782 41.549120151)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4983, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Ramon Benapr\u00e8s", "direccio": "Cam\u00ed de la Fita, s/n", "poblacio": "Sitges", "cp": "08870", "telefon": 1, "email": "a8043981@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.810609899 41.242734456)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4984, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Salvador Segu\u00ed", "direccio": "C. Santander, 7-9", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08020", "telefon": 1, "email": "a8044053@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.196773322 41.423062791)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4985, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Galileo Galilei", "direccio": "C. Mol\u00ed, 57", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08016", "telefon": 1, "email": "a8044065@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.181194892 41.444679565)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4986, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pla de les Moreres", "direccio": "C. Crist\u00f2for Colom, s/n", "poblacio": "Vilanova del Cam\u00ed", "cp": "08788", "telefon": 1, "email": "a8044168@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.641427358 41.568262882)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4987, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Ferreria", "direccio": "C. del Progr\u00e9s, 3", "poblacio": "Montcada Centre", "cp": "08110", "telefon": 1, "email": "a8044533@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.167232924 41.484687548)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4988, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pere Barnils", "direccio": "Av. Pere Barnils, s/n", "poblacio": "Centelles", "cp": "08540", "telefon": 1, "email": "a8044569@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.216535338 41.801620226)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4989, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vall d'Ar\u00fas", "direccio": "C. Mestres Esqu\u00e8 i Art\u00f3, 2", "poblacio": "Vallirana Centre", "cp": "08759", "telefon": 1, "email": "a8044570@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.943739017 41.388503781)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4990, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Giola", "direccio": "C. Tulipa, s/n", "poblacio": "Llinars del Vall\u00e8s", "cp": "08450", "telefon": 1, "email": "a8044594@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.397825951 41.64618663)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4991, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Moian\u00e8s", "direccio": "C. de l'Institut, 2", "poblacio": "Moi\u00e0", "cp": "08180", "telefon": 1, "email": "a8044600@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.099759348 41.806469058)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4992, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torre de Malla", "direccio": "Av. Espanya, 116", "poblacio": "Parets del Vall\u00e8s", "cp": "08150", "telefon": 1, "email": "a8044612@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.22480896 41.56533901)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4993, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Sabadell", "direccio": "C. Juvenal, 1", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08206", "telefon": 1, "email": "a8044624@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.085260047 41.554485853)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4994, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jaume Mim\u00f3", "direccio": "C. Serra dels Galliners, s/n", "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "cp": "08290", "telefon": 1, "email": "a8044715@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.126379109 41.493671957)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4995, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Dr. Puigvert", "direccio": "Pg. de Santa Coloma, 46-54", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08030", "telefon": 1, "email": "a8044922@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.193267298 41.446064052)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4996, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola d'Hoteleria i Turisme de Barcelona", "direccio": "C. Pintor Alsamora, 3-5", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08016", "telefon": 1, "email": "a8044934@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.180954389 41.434098509)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4997, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Pla", "direccio": "C. Vall d'Ordesa, 24-34", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08031", "telefon": 1, "email": "a8044958@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.164320749 41.431686517)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4998, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pere Fontdevila", "direccio": "Pont de les Eres, 4", "poblacio": "Gironella", "cp": "08680", "telefon": 1, "email": "a8044971@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.881786001 42.031776756)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 4999, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Barres i Ones", "direccio": "Ctra. Antiga de Val\u00e8ncia, 95", "poblacio": "Badalona", "cp": "08913", "telefon": 1, "email": "a8044995@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.221074086 41.437617653)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5000, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torre del Palau", "direccio": "Can Boada del Pi, s/n", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08225", "telefon": 1, "email": "a8045011@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.997845757 41.573559292)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5001, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Estela Ib\u00e8rica", "direccio": "Ptge. de Mas Granollacs, s/n", "poblacio": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "cp": "08130", "telefon": 1, "email": "a8045021@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.185147987 41.527062076)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5002, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Europa", "direccio": "Av. Europa, 153", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08907", "telefon": 1, "email": "a8045070@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.113347294 41.355877898)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5003, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Obert de Catalunya", "direccio": "Av. del Paral\u00b7lel, 71-73", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08004", "telefon": 1, "email": "a8045203@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.168289594 41.374782018)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5004, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Intermunicipal del Pened\u00e8s", "direccio": "Pl. Santiago Rusi\u00f1ol, s/n", "poblacio": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "cp": "08770", "telefon": 1, "email": "a8045239@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.78109682 41.423076065)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5005, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ramon Casas i Carb\u00f3", "direccio": "C. Lluis Companys, 2", "poblacio": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "cp": "08184", "telefon": 1, "email": "a8045306@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.176312638 41.589689232)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5006, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vila de Gr\u00e0cia", "direccio": "C. Riera de Sant Miquel, 58-62", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08006", "telefon": 1, "email": "a8045483@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.155227083 41.398513919)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5007, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Flos i Calcat", "direccio": "Av. Rio de Janeiro, 92", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08016", "telefon": 1, "email": "a8045513@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.181694246 41.438661045)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5008, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manuel Carrasco i Formiguera", "direccio": "C. Santa Fe, 2", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08031", "telefon": 1, "email": "a8045525@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.173779391 41.426555091)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5009, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Llu\u00eds Sert", "direccio": "Cam\u00ed Ral de Val\u00e8ncia, 10", "poblacio": "Castelldefels", "cp": "08860", "telefon": 1, "email": "a8045537@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.980921689 41.278879144)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5010, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ban\u00fas", "direccio": "C. Sant Casimir, 16", "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "cp": "08290", "telefon": 1, "email": "a8045549@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.134161264 41.492768005)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5011, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Planas", "direccio": "C. Folch i Torres, 1", "poblacio": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "cp": "08210", "telefon": 1, "email": "a8045562@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.134797453 41.516585298)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5012, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Enric Borr\u00e0s", "direccio": "Ptge. Encants, s/n", "poblacio": "Badalona", "cp": "08914", "telefon": 1, "email": "a8045604@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.226738632 41.443566567)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5013, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Celest\u00ed Bellera", "direccio": "C. Esteve Terrades, s/n", "poblacio": "Granollers", "cp": "08402", "telefon": 1, "email": "a8045628@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.290198782 41.595373671)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5014, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner", "direccio": "C. Francesc Camb\u00f3, 2", "poblacio": "Canet de Mar", "cp": "08360", "telefon": 1, "email": "a8045641@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.574034749 41.590501211)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5015, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Dolors Mallafr\u00e8 i Ros", "direccio": "C. Doctor Zamenhof, 57", "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "cp": "08800", "telefon": 1, "email": "a8045653@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.708258007 41.225012156)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5016, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ramon Turr\u00f3 i Darder", "direccio": "Av. Tarragona, 4-12", "poblacio": "Malgrat de Mar", "cp": "08380", "telefon": 1, "email": "a8045665@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.737211987 41.645542238)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5017, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Thalassa", "direccio": "Av. de la Uni\u00f3 , s/n", "poblacio": "Montgat", "cp": "08390", "telefon": 1, "email": "a8045677@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.272939221 41.466197945)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5018, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Voltrera", "direccio": "Pg. de l'Estaci\u00f3, 18", "poblacio": "Entitat Oest d'Abrera", "cp": "08630", "telefon": 1, "email": "a8045689@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.901995354 41.520377764)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5019, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Corbera de Llobregat", "direccio": "C. Andr\u00f2meda, 2", "poblacio": "Corbera de Llobregat", "cp": "08757", "telefon": 1, "email": "a8045859@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.938283788 41.420820328)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5020, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Miramar", "direccio": "Av. Miramar, 16", "poblacio": "Viladecans", "cp": "08840", "telefon": 1, "email": "a8045860@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.006155472 41.318334854)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5021, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Llu\u00eds Vives", "direccio": "C. Canalejas, 107", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08028", "telefon": 1, "email": "a8046581@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.128066963 41.371831579)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5022, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pr\u00edncep de Viana", "direccio": "C. Torroella de Montgr\u00ed, 6-18", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08027", "telefon": 1, "email": "a8046608@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.186558409 41.427966992)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5023, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mol\u00ed de la Vila", "direccio": "C. Doctor Fleming, 24", "poblacio": "Capellades", "cp": "08786", "telefon": 1, "email": "a8046645@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.686363564 41.532298159)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5024, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joaquim Blume", "direccio": "C. Sant Mateu, 27-37", "poblacio": "Esplugues de Llobregat", "cp": "08950", "telefon": 1, "email": "a8046657@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.096063898 41.378581676)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5025, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ribot i Serra", "direccio": "C. Concha Espina, 33", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08204", "telefon": 1, "email": "a8046669@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.111925734 41.526035077)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5026, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Angeleta Ferrer i Sensat", "direccio": "C. Granollers, 43", "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "cp": "08190", "telefon": 1, "email": "a8046670@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.071473334 41.476772521)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5027, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Castellar", "direccio": "C. Carrasco i Formiguera, 6", "poblacio": "Castellar del Vall\u00e8s", "cp": "08211", "telefon": 1, "email": "a8046682@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.083343524 41.610481931)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5028, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Centre d'Alt Rendiment Esportiu", "direccio": "Av. Alcalde Barnils, s/n", "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "cp": "08174", "telefon": 1, "email": "a8046694@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.077427823 41.487043343)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5029, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montserrat Roig", "direccio": "C. Cervantes, 46", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08221", "telefon": 1, "email": "a8046724@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.011476901 41.568988652)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5030, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Thos i Codina", "direccio": "Riera de Cirera, 57", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08304", "telefon": 1, "email": "a8046748@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.434550008 41.550156183)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5031, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ventura Gassol", "direccio": "Av. M\u00f3naco, 36-50", "poblacio": "Badalona", "cp": "08917", "telefon": 1, "email": "a8046751@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.219806165 41.453997641)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5032, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Guillem Cat\u00e0", "direccio": "C. de Rosa Sensat, 6-8", "poblacio": "Manresa", "cp": "08243", "telefon": 1, "email": "a8046761@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.841454611 41.730618804)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5033, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Alella", "direccio": "Av. del Bosquet, 7", "poblacio": "Alella", "cp": "08328", "telefon": 1, "email": "a8046785@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.300013318 41.494453475)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5034, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Laia l'Arquera", "direccio": "C. Ciutat Freta, 26", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08302", "telefon": 1, "email": "a8046797@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.433109631 41.533986905)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5035, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vilatzara", "direccio": "Av. Arquitecte Eduard Farr\u00e9s, 101", "poblacio": "Vilassar de Mar", "cp": "08340", "telefon": 1, "email": "a8046803@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.393090072 41.508919008)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5036, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Castellet", "direccio": "C. Bisbe Perell\u00f3, s/n", "poblacio": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "cp": "08295", "telefon": 1, "email": "a8046840@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.863553366 41.671494157)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5037, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Llavaneres", "direccio": "Pg. del Perell\u00f3, 2", "poblacio": "Sant Andreu de Llavaneres", "cp": "08392", "telefon": 1, "email": "a8046852@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.488654276 41.571217625)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5038, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bellulla", "direccio": "Pl. de l'Ajuntament, s/n", "poblacio": "Bellulla", "cp": "08420", "telefon": 1, "email": "a8046864@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.277185385 41.621837719)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5039, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Miquel Bosch i Jover", "direccio": "C. Arquitecte Gaud\u00ed, 2-4", "poblacio": "Art\u00e9s", "cp": "08271", "telefon": 1, "email": "a8046876@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.949545668 41.79404657)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5040, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Mercader", "direccio": "C. Sant Vicen\u00e7, 27", "poblacio": "Igualada", "cp": "08700", "telefon": 1, "email": "a8047364@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.624000443 41.580799383)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5041, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Secretari Coloma", "direccio": "C. Secretari Coloma, 25", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08025", "telefon": 1, "email": "a8047421@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.165088998 41.407365328)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5042, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut XXV Olimp\u00edada", "direccio": "C. D\u00e0lia, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08004", "telefon": 1, "email": "a8047431@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.147084616 41.369451844)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5043, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Alexandre Gal\u00ed", "direccio": "C. Miquel Servet, s/n", "poblacio": "Les Roquetes", "cp": "08812", "telefon": 1, "email": "a8047467@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.748535996 41.227147525)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5044, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Alba del Vall\u00e8s", "direccio": "Av. Bux\u00f3 Baliarda, 3", "poblacio": "Sant Fost de Campsentelles", "cp": "08105", "telefon": 1, "email": "a8047479@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.233523647 41.52316093)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5045, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ribera Baixa", "direccio": "C. de l'Aneto, 2-4", "poblacio": "El Prat de Llobregat", "cp": "08820", "telefon": 1, "email": "a8047492@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.087085977 41.324387654)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5046, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut \u00cdtaca", "direccio": "C. Bonaventura Calopa, 15-21", "poblacio": "Sant Boi de Llobregat", "cp": "08830", "telefon": 1, "email": "a8047509@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.046035931 41.341094502)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5047, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Sant Quirze del Vall\u00e8s", "direccio": "C. Bages, 21", "poblacio": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "cp": "08192", "telefon": 1, "email": "a8047583@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.073946364 41.536138958)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5048, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Crist\u00f2fol Colom", "direccio": "C. Mollerussa, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08030", "telefon": 1, "email": "a8047698@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.205377372 41.438656305)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5049, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Guinovarda", "direccio": "C. Pompeu Fabra, 17", "poblacio": "Piera", "cp": "08784", "telefon": 1, "email": "a8047820@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.753167158 41.530423465)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5050, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Eduard Fontser\u00e8", "direccio": "C. Mimoses, 31", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08905", "telefon": 1, "email": "a8051264@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.111484519 41.366924303)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5051, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Puig-reig", "direccio": "Pg. Riera de la Sala, 3", "poblacio": "Puig-reig", "cp": "08692", "telefon": 1, "email": "a8052207@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.875623615 41.974175314)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5052, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Miquel Tarradell", "direccio": "C. dels \u00c0ngels, 1 bis", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08001", "telefon": 1, "email": "a8052581@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.168188081 41.382126174)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5053, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pau Claris", "direccio": "Pg. Llu\u00eds Companys, 18", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08018", "telefon": 1, "email": "a8052608@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.181329579 41.391251152)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5054, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vall d'Hebron", "direccio": "Pg. de la Vall d'Hebron, 93-95", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08035", "telefon": 1, "email": "a8052700@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.141068437 41.422897016)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5055, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Francisco de Goya", "direccio": "C. Garriga i Roca, 21", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08041", "telefon": 1, "email": "a8052724@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.169258716 41.422099904)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5056, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Comas i Sol\u00e0", "direccio": "Via Barcino, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08033", "telefon": 1, "email": "a8052761@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.192340126 41.450949088)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5057, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Salvador Espriu", "direccio": "Pl. de les Gl\u00f2ries Catalanes, 20", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08018", "telefon": 1, "email": "a8052797@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.187400272 41.404469365)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5058, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Consell de Cent", "direccio": "C. Carrera, 25", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08004", "telefon": 1, "email": "a8052839@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.174398709 41.373079684)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5059, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Argentona", "direccio": "C. Peons Caminers, 25", "poblacio": "Argentona", "cp": "08310", "telefon": 1, "email": "a8052876@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.406305678 41.550923906)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5060, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut J\u00falia Minguell", "direccio": "C. Ni\u00e7a, 4 (apartat 544)", "poblacio": "Badalona", "cp": "08913", "telefon": 1, "email": "a8052888@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.214951947 41.43851252)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5061, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut L'Alt Bergued\u00e0", "direccio": "Av. Salarich, 29", "poblacio": "Bag\u00e0", "cp": "08695", "telefon": 1, "email": "a8052891@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.865127434 42.25198137)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5062, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Lauro", "direccio": "C. Ast\u00faries, 3", "poblacio": "Bellavista", "cp": "08520", "telefon": 1, "email": "a8052906@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.300249335 41.621104264)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5063, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bisbe Berenguer", "direccio": "C. Aprestadora, 49", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08902", "telefon": 1, "email": "a8052918@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.129222279 41.363819572)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5064, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Lli\u00e7\u00e0", "direccio": "Av. dels Pa\u00efsos Catalans, 26", "poblacio": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "cp": "08186", "telefon": 1, "email": "a8052955@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.24318819 41.607145201)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5065, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Puig i Cadafalch", "direccio": "C. Sant Josep de Calassan\u00e7, 16", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08303", "telefon": 1, "email": "a8052979@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.426488185 41.545346996)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5066, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montmel\u00f3", "direccio": "Av. Mil\u00b7lenari, 19", "poblacio": "Montmel\u00f3", "cp": "08160", "telefon": 1, "email": "a8052980@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.241051692 41.551147315)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5067, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Euclides", "direccio": "C. Passeig d'Europa, 65", "poblacio": "Pineda de Mar", "cp": "08397", "telefon": 1, "email": "a8052992@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.669769484 41.620997232)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5068, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Castell de Quer", "direccio": "C. Mateu Garreta, s/n", "poblacio": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s", "cp": "08513", "telefon": 1, "email": "a8053005@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.031597833 42.014829398)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5069, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Valeri\u00e0 Pujol i Bosch", "direccio": "Pg. de Can Balet, s/n", "poblacio": "Premi\u00e0 de Dalt", "cp": "08338", "telefon": 1, "email": "a8053017@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.349875908 41.502064123)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5070, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de la Roca del Vall\u00e8s", "direccio": "Pl. Sant Jordi, s/n (APl. correus 128)", "poblacio": "La Roca del Vall\u00e8s", "cp": "08430", "telefon": 1, "email": "a8053030@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.324602057 41.588676811)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5071, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Gerbert d'Aurillac", "direccio": "Av. Llu\u00eds Companys, s/n", "poblacio": "Sant Fruit\u00f3s de Bages", "cp": "08272", "telefon": 1, "email": "a8053054@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.874508272 41.755430155)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5072, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Num\u00e0ncia", "direccio": "C. Prat de la Riba, 118", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08921", "telefon": 1, "email": "a8053078@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.210769853 41.457389494)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5073, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Foix", "direccio": "C. Maria Aur\u00e8lia Capmany, s/n", "poblacio": "Els Monjos", "cp": "08730", "telefon": 1, "email": "a8053091@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.657369092 41.322057132)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5074, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Reguissol", "direccio": "Pg. Reguissol, 1", "poblacio": "Santa Maria de Palautordera", "cp": "08460", "telefon": 1, "email": "a8053108@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.442015308 41.699360384)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5075, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Auro", "direccio": "C. del Convent, 20", "poblacio": "Santpedor", "cp": "08251", "telefon": 1, "email": "a8053111@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.840377585 41.78206768)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5076, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Taradell", "direccio": "C. Pompeu Fabra, 12", "poblacio": "Taradell", "cp": "08552", "telefon": 1, "email": "a8053121@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.288803556 41.872363809)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5077, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Castellbisbal", "direccio": "Pla\u00e7a Llu\u00eds Companys, 7", "poblacio": "Castellbisbal", "cp": "08755", "telefon": 1, "email": "a8053145@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.982518219 41.478408569)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5078, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Gorgs", "direccio": "C. de l'\u00c0liga, 65", "poblacio": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "cp": "08290", "telefon": 1, "email": "a8053157@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.12976496 41.487867663)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5079, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Matadepera", "direccio": "Av. del Mas Sot, 4- 10", "poblacio": "Matadepera", "cp": "08230", "telefon": 1, "email": "a8053169@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.028560499 41.593832959)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5080, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Poliny\u00e0", "direccio": "Av. Sabadell, 1-3", "poblacio": "Poliny\u00e0", "cp": "08213", "telefon": 1, "email": "a8053170@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.150247704 41.560432088)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5081, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Serreta", "direccio": "C. Lepant, 1", "poblacio": "Rub\u00ed", "cp": "08191", "telefon": 1, "email": "a8053182@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.035115338 41.497845924)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5082, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Miquel Crusafont i Pair\u00f3", "direccio": "C. Fuerteventura, 51-71", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08205", "telefon": 1, "email": "a8053200@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.090250349 41.545808662)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5083, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jonqueres", "direccio": "C. Somport, 30", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08207", "telefon": 1, "email": "a8053212@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.092775762 41.571387814)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5084, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Termes", "direccio": "C. Illa Bella, 20", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08204", "telefon": 1, "email": "a8053224@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.122460757 41.530997471)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5085, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Rovira-Forns", "direccio": "C. Tierno Galvan, 77", "poblacio": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "cp": "08130", "telefon": 1, "email": "a8053236@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.178554412 41.529523422)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5086, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Sentmenat", "direccio": "C. Poca Farina, s/n", "poblacio": "Sentmenat", "cp": "08181", "telefon": 1, "email": "a8053248@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.137867 41.605274195)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5087, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cavall Bernat", "direccio": "C. la Castellassa, s/n", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08227", "telefon": 1, "email": "a8053251@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.031295744 41.579641304)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5088, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Viladecavalls", "direccio": "Vial de Sant Jordi, s/n", "poblacio": "Viladecavalls", "cp": "08232", "telefon": 1, "email": "a8053261@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.959051574 41.558658159)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5089, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Castell", "direccio": "C. Barcelona, 91", "poblacio": "Esparreguera", "cp": "08292", "telefon": 1, "email": "a8053285@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.874120347 41.533677019)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5090, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Pallej\u00e0", "direccio": "Cam\u00ed de Can Coll, s/n", "poblacio": "Pallej\u00e0", "cp": "08780", "telefon": 1, "email": "a8053297@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.991590339 41.427427805)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5091, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Gabriela Mistral", "direccio": "C. Osca, 95-105", "poblacio": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "cp": "08620", "telefon": 1, "email": "a8053340@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.996458389 41.394953321)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5092, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montbui", "direccio": "C. de la Merc\u00e8, 9", "poblacio": "Santa Margarida de Montbui", "cp": "08710", "telefon": 1, "email": "a8053352@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.604881907 41.576295931)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5093, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Mestres i Busquets", "direccio": "C. Ferran i Clua, 19", "poblacio": "Viladecans", "cp": "08840", "telefon": 1, "email": "a8053364@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.01175343 41.313523827)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5094, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Gallecs", "direccio": "Pg. Cesc Bas, 3", "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s", "cp": "08100", "telefon": 1, "email": "a8054034@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.210712282 41.548321645)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5095, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Ribera", "direccio": "C. Larramendi, s/n", "poblacio": "Montcada Centre", "cp": "08110", "telefon": 1, "email": "a8054174@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.188793258 41.479800589)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5096, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Mas", "direccio": "C. Pau Casals, 102-104", "poblacio": "Ripollet", "cp": "08291", "telefon": 1, "email": "a8054186@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.16317447 41.500637994)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5097, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Estany de la Ricarda", "direccio": "C. Salvador Espriu, 1-3", "poblacio": "El Prat de Llobregat", "cp": "08820", "telefon": 1, "email": "a8054198@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.100115257 41.327715391)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5098, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Fuster", "direccio": "Pl. Ferran Reyes, 2-3", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08027", "telefon": 1, "email": "a8054228@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.186003355 41.418483623)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5099, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Eugeni Xammar", "direccio": "Antic Cam\u00ed de Bigues, s/n", "poblacio": "L'Ametlla del Vall\u00e8s", "cp": "08480", "telefon": 1, "email": "a8054241@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.25122851 41.673231717)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5100, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Tona", "direccio": "C. Torres i Bages, 32", "poblacio": "Tona", "cp": "08551", "telefon": 1, "email": "a8054277@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.22397377 41.846731539)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5101, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Sui", "direccio": "C. Penyafort, s/n", "poblacio": "Cardedeu", "cp": "08440", "telefon": 1, "email": "a8054401@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.364449545 41.649462418)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5102, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bosc de Montju\u00efc", "direccio": "Av. Miramar, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08038", "telefon": 1, "email": "a8054848@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.165099649 41.369375013)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5103, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joaquima Pla i Farreras", "direccio": "Av. Ragull, 45-49", "poblacio": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "cp": "08190", "telefon": 1, "email": "a8054873@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.090716671 41.478287351)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5104, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Rubi\u00f3 i Ors", "direccio": "C. Mol\u00ed, 24", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08906", "telefon": 1, "email": "a8055944@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.101369497 41.368468488)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5105, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Vilumara", "direccio": "Av. de Josep Tarradellas i Joan, 153", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08901", "telefon": 1, "email": "a8056109@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.104145817 41.363308102)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5106, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ramon Berenguer IV", "direccio": "C. Ramon Berenguer, 157", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08924", "telefon": 1, "email": "a8056985@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.208002887 41.46445291)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5107, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cubelles", "direccio": "C. Josep Pla, s/n", "poblacio": "Cubelles", "cp": "08880", "telefon": 1, "email": "a8057230@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.668602439 41.20028172)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5108, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pere Ribot", "direccio": "C. Santa Eug\u00e8nia, 62-72", "poblacio": "Vilassar de Mar", "cp": "08340", "telefon": 1, "email": "a8057254@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.383836208 41.501898624)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5109, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Brossa", "direccio": "Av. Mare de D\u00e9u de Montserrat, 78-84", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08024", "telefon": 1, "email": "a8057540@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.166847991 41.41499635)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5110, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Baetulo", "direccio": "Av. Marqu\u00e8s de Sant Mori, 251", "poblacio": "Badalona", "cp": "08914", "telefon": 1, "email": "a8057746@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.22613465 41.444345331)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5111, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cirvi\u00e0num de Torell\u00f3", "direccio": "C. Ausi\u00e0s March-Molina A. correus 69", "poblacio": "Torell\u00f3", "cp": "08570", "telefon": 1, "email": "a8058404@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.264151242 42.055439581)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5112, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bisaura", "direccio": "C. Mestre Quer, 13", "poblacio": "Sant Quirze de Besora", "cp": "08580", "telefon": 1, "email": "a8058428@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.215989579 42.102523316)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5113, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Puig de la Creu", "direccio": "C. Alemanya, 34", "poblacio": "Castellar del Vall\u00e8s", "cp": "08211", "telefon": 1, "email": "a8058520@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.090955359 41.606926484)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5114, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Front Mar\u00edtim", "direccio": "C. Espronceda, 18-34", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08005", "telefon": 1, "email": "a8058775@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.208507813 41.402539559)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5115, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Vern", "direccio": "Pg. Esgl\u00e9sia, s/n", "poblacio": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "cp": "08185", "telefon": 1, "email": "a8058969@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.235372903 41.589146949)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5116, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Peixauet", "direccio": "C. Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 10-14", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08923", "telefon": 1, "email": "a8059329@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.208831641 41.445258186)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5117, "fields": {"educatiu": true, "nom": "IESA Institut del Teatre", "direccio": "Pl. Margarida Xirgu, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08004", "telefon": 1, "email": "a8059342@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.157125633 41.371068658)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5118, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Navarcles", "direccio": "Cam\u00ed de l'Angla, 8", "poblacio": "Navarcles", "cp": "08270", "telefon": 1, "email": "a8059524@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (4622732.931 41.751252298)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5119, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Maria Aur\u00e8lia Capmany", "direccio": "C. Garrofer, 8", "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "cp": "08940", "telefon": 1, "email": "a8059688@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.080141536 41.364136212)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5120, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Cons.Sup.Dansa Institut del Teatre", "direccio": "Pl. Margarida Xirgu, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08004", "telefon": 1, "email": "a8060307@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.157125633 41.371068658)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5121, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Masquefa", "direccio": "Av. del Maresme, 47-87", "poblacio": "Masquefa", "cp": "08783", "telefon": 1, "email": "a8060514@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.814668194 41.497994806)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5122, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Maria de Bell-lloc", "direccio": "Av. del Castell de Montbui, 11", "poblacio": "El Rieral de Bigues", "cp": "08415", "telefon": 1, "email": "a8060915@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.199557616 41.670910766)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5123, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut del Voltregan\u00e8s", "direccio": "C. Matagalls, 48", "poblacio": "La Gleva", "cp": "08508", "telefon": 1, "email": "a8060976@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.242900176 42.009607064)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5124, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vinyet", "direccio": "C. Mestre Manel Torrens Girona, 2-6", "poblacio": "Sitges", "cp": "08870", "telefon": 1, "email": "a8061014@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.789846047 41.23443198)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5125, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Vilanova del Vall\u00e8s", "direccio": "C. Cam\u00ed de Vilassar/ C. El Terral", "poblacio": "Vilanova del Vall\u00e8s", "cp": "08410", "telefon": 1, "email": "a8061038@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.312230058 41.545931526)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5126, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Font del Ferro", "direccio": "Cam\u00ed de la Ciutadella, s/n", "poblacio": "Palafolls", "cp": "08389", "telefon": 1, "email": "a8061099@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.748418319 41.673119599)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5127, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Tur\u00f3 d'en Baldiri", "direccio": "C. Charles Darwin, 19", "poblacio": "Tei\u00e0 Centre", "cp": "08329", "telefon": 1, "email": "a8061117@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.32943584 41.498020934)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5128, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montserrat Colomer", "direccio": "Av. de Josep Llobet/ Cam\u00ed de Ca n'Amat", "poblacio": "Sant Esteve Sesrovires", "cp": "08635", "telefon": 1, "email": "a8061129@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.87336671 41.496372674)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5129, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vacarisses", "direccio": "C. Josep Carner, 39", "poblacio": "Vacarisses", "cp": "08233", "telefon": 1, "email": "a8061208@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.915551891 41.592491892)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5130, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torrelles de Llobregat", "direccio": "C. Ernest Lluch, 4", "poblacio": "Torrelles de Llobregat", "cp": "08629", "telefon": 1, "email": "a8061361@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.975086867 41.353659457)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5131, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cabrils", "direccio": "C. de Can Tosca, 2", "poblacio": "Cabrils", "cp": "08348", "telefon": 1, "email": "a8062717@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.371119099 41.519583197)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5132, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pla Marcell", "direccio": "C. Ramon i Cajal, 58", "poblacio": "Cardedeu", "cp": "08440", "telefon": 1, "email": "a8062729@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.368556458 41.635772778)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5133, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Els Roures", "direccio": "C. del Doctor Joan Cardona, s/n", "poblacio": "Dosrius", "cp": "08319", "telefon": 1, "email": "a8062730@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.410062513 41.593294046)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5134, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vilamajor", "direccio": "C. de Can Llobera, s/n", "poblacio": "Sant Pere de Vilamajor", "cp": "08458", "telefon": 1, "email": "a8062791@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.391229977 41.687565525)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5135, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Esteve Albert", "direccio": "Av. Sot del Camp, 1-3", "poblacio": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt", "cp": "08394", "telefon": 1, "email": "a8062808@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.512033994 41.570765126)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5136, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Tiana", "direccio": "C. Eduard Fontser\u00e8, s/n", "poblacio": "Tiana", "cp": "08391", "telefon": 1, "email": "a8062857@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.262163737 41.490406927)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5137, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Plana", "direccio": "C. Rector de Vallfogona, 65", "poblacio": "Vic", "cp": "08500", "telefon": 1, "email": "a8062870@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.26300096 41.922338344)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5138, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montpedr\u00f3s", "direccio": "C. Esquirol, 9", "poblacio": "Santa Coloma de Cervell\u00f3", "cp": "08690", "telefon": 1, "email": "a8063229@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.012665212 41.365051206)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5139, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Salvador Claramunt", "direccio": "C. de La Plana, 6", "poblacio": "Piera", "cp": "08784", "telefon": 1, "email": "a8063746@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.749438863 41.520355677)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5140, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Collbat\u00f3", "direccio": "C. Tarragona, 26", "poblacio": "Collbat\u00f3", "cp": "08293", "telefon": 1, "email": "a8063801@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.812656417 41.569429077)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5141, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Creu de Saba", "direccio": "Av. de Francesc Maci\u00e0, 193", "poblacio": "Olesa de Montserrat", "cp": "08640", "telefon": 1, "email": "a8063813@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.884470104 41.545830837)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5142, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Margues", "direccio": "Av. de Francesc Maci\u00e0, 14", "poblacio": "Calldetenes", "cp": "08506", "telefon": 1, "email": "a8063837@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.2887692 41.922811044)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5143, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montgr\u00f2s", "direccio": "C. Joan Cuadras i Marcer, 1", "poblacio": "Sant Pere de Ribes", "cp": "08810", "telefon": 1, "email": "a8063904@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.772127263 41.261619595)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5144, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Margarit", "direccio": "Av. dels Pins, 49 bis", "poblacio": "Corbera de Llobregat", "cp": "08757", "telefon": 1, "email": "a8064003@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.93799127 41.425183047)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5145, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Quatre Cantons", "direccio": "Cam\u00ed Antic de Val\u00e8ncia, 37-39", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08018", "telefon": 1, "email": "a8064155@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.200676394 41.404594175)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5146, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Serra de Noet", "direccio": "C. del Programari Lliure, 9", "poblacio": "Berga", "cp": "08600", "telefon": 1, "email": "a8064830@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.840180305 42.096869085)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5147, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Begues", "direccio": "Cam\u00ed Ral, s/n", "poblacio": "Begues", "cp": "08859", "telefon": 1, "email": "a8064908@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.913406379 41.333094161)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5148, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Val\u00e8ria Halin\u00e9", "direccio": "Cam\u00ed Fondo de Ca n'Aymerich, 4", "poblacio": "Castelldefels", "cp": "08860", "telefon": 1, "email": "a8064911@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.975957434 41.279827094)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5149, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Sant Andreu", "direccio": "Av. Bonaventura Pedemonte, 2", "poblacio": "Sant Andreu de la Barca", "cp": "08740", "telefon": 1, "email": "a8064921@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.969218881 41.446546941)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5150, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Nou de Vilafranca del Pened\u00e8s", "direccio": "Av. Europa, s/n", "poblacio": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "cp": "08720", "telefon": 1, "email": "a8064970@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.699873332 41.338399911)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5151, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Vallbona d'Anoia", "direccio": "C. Reguerot, s/n", "poblacio": "Vallbona d'Anoia", "cp": "08785", "telefon": 1, "email": "a8065019@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.707459964 41.516255313)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5152, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de l'Alt Foix", "direccio": "Pg. Esportiu, 18", "poblacio": "Sant Mart\u00ed Sarroca", "cp": "08731", "telefon": 1, "email": "a8065329@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.606282128 41.385724187)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5153, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cal Gravat", "direccio": "C. Puig i Cadafalch,54-56", "poblacio": "Manresa", "cp": "08242", "telefon": 1, "email": "a8065330@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.844537108 41.720575076)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5154, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Xaloc", "direccio": "C. Guifr\u00e9 el Pil\u00f3s, s/n", "poblacio": "Les Roquetes", "cp": "08812", "telefon": 1, "email": "a8065342@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.74899469 41.234003882)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5155, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Baix a mar", "direccio": "C. \u00c0ncora, 29", "poblacio": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "cp": "08800", "telefon": 1, "email": "a8065354@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.732730472 41.219836391)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5156, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Pineda de Mar", "direccio": "C. Botticelli, 6-8", "poblacio": "Pineda de Mar", "cp": "08397", "telefon": 1, "email": "a8065366@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.68817446 41.633178031)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5157, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Til\u00b7ler", "direccio": "Ctra. de Ribes, 45-55", "poblacio": "Corr\u00f3 d'Avall", "cp": "08520", "telefon": 1, "email": "a8065391@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.296830942 41.634312451)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5158, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Hip\u00e0tia d'Alexandria", "direccio": "C. Folch i Torres, 104-116", "poblacio": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "cp": "08186", "telefon": 1, "email": "a8065408@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.239729995 41.61201369)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5159, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Aiguaviva", "direccio": "Rbla. Pompeu Fabra, 1", "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s", "cp": "08100", "telefon": 1, "email": "a8065411@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.216747663 41.536278065)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5160, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Marta Mata", "direccio": "Cam\u00ed de la Justada, 5", "poblacio": "Montorn\u00e8s Centre", "cp": "08170", "telefon": 1, "email": "a8065421@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.272596358 41.539470074)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5161, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La S\u00ednia", "direccio": "C. V\u00edctor Catal\u00e0, 8", "poblacio": "Parets del Vall\u00e8s", "cp": "08150", "telefon": 1, "email": "a8065433@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.236738079 41.572316171)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5162, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Record", "direccio": "C. Galerna, 2", "poblacio": "Sant Esteve de Palautordera", "cp": "08461", "telefon": 1, "email": "a8065469@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.436046138 41.70616781)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5163, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cardener", "direccio": "C. del Sol, 13", "poblacio": "Sant Joan de Vilatorrada", "cp": "08250", "telefon": 1, "email": "a8066322@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.805179868 41.743234314)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5164, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mont Perdut", "direccio": "C. Mont Perdut, 1", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08225", "telefon": 1, "email": "a8066437@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.038101229 41.566020603)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5165, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mart\u00ed Pous", "direccio": "C. Segre, 34", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08009", "telefon": 1, "email": "a8066528@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.192445292 41.433437375)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5166, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Maria Espinalt", "direccio": "C. Llacuna, 87-101", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08018", "telefon": 1, "email": "a8066541@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.196496915 41.402803183)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5167, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Viladomat", "direccio": "C. Consell de Cent, 127-129", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08015", "telefon": 1, "email": "a8066905@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.153006695 41.381668706)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5168, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Cervell\u00f3", "direccio": "C. del Pi, s/n", "poblacio": "Cervell\u00f3", "cp": "08758", "telefon": 1, "email": "a8067144@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.974447761 41.388665768)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5169, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Salas i Xandri", "direccio": "Rda.. Arraona, s/n", "poblacio": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "cp": "08192", "telefon": 1, "email": "a8067211@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.080901158 41.536808393)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5170, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Les Vinyes", "direccio": "C. Major, 109", "poblacio": "Castellbisbal", "cp": "08755", "telefon": 1, "email": "a8067594@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.98173214 41.479939554)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5171, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manresa Sis", "direccio": "Vivendes Pare Ignasi Puig, s/n", "poblacio": "Manresa", "cp": "08242", "telefon": 1, "email": "a8067636@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.806437125 41.713086156)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5172, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Gurb", "direccio": "C. de l'Olivera, s/n", "poblacio": "Gurb", "cp": "08503", "telefon": 1, "email": "a8068380@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.236193371 41.939191925)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5173, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josefina Castellv\u00ed i Piulachs", "direccio": "C. Remolar, 3", "poblacio": "Viladecans", "cp": "08840", "telefon": 1, "email": "a8068495@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.010620939 41.307907988)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5174, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Aimerigues", "direccio": "C. Ic\u00e0ria, 80", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08224", "telefon": 1, "email": "a8068537@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.998131456 41.55824927)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5175, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bages Sud", "direccio": "C. Salt del Rec, 10", "poblacio": "El Borr\u00e0s", "cp": "08296", "telefon": 1, "email": "a8068616@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.855120146 41.63061929)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5176, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola La Tordera", "direccio": "Ptge. Margarida, 1", "poblacio": "Santa Maria de Palautordera", "cp": "08460", "telefon": 1, "email": "a8070908@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.476528326 41.687044696)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5177, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Roca", "direccio": "C. F\u00e0tima, 12", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08225", "telefon": 1, "email": "a8071196@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.016226799 41.580087011)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5178, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Castellter\u00e7ol", "direccio": "C. de Rocacorba, 23-29", "poblacio": "Castellter\u00e7ol", "cp": "08183", "telefon": 1, "email": "a8071214@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.119842543 41.749251219)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5179, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Costa i Llobera", "direccio": "Cam\u00ed de la Capella de Can Caralleu, s/n", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08017", "telefon": 1, "email": "a8071226@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.108739039 41.402396334)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5180, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Jacint Verdaguer", "direccio": "C. Gelida, s/n", "poblacio": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "cp": "08770", "telefon": 1, "email": "a8071238@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.789966197 41.428181768)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5181, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vall del Mediona", "direccio": "Pg. de les Deus, 17", "poblacio": "Sant Quint\u00ed de Mediona", "cp": "08777", "telefon": 1, "email": "a8071317@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.661173548 41.462967573)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5182, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola del Prat", "direccio": "C. del Riu T\u00faria, 2-4", "poblacio": "El Prat de Llobregat", "cp": "08820", "telefon": 1, "email": "a8071691@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.085039521 41.315370359)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5183, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut del Ter", "direccio": "C. Eduard Rif\u00e0, 24", "poblacio": "Manlleu", "cp": "08560", "telefon": 1, "email": "a8072176@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.292639924 42.004931521)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5184, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Sant Jordi", "direccio": "C. Puig-reig, s/n", "poblacio": "Nav\u00e0s", "cp": "08670", "telefon": 1, "email": "a8072188@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.877845098 41.903672821)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5185, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Premi\u00e0 de Mar", "direccio": "C. Rafael de Casanova, s/n", "poblacio": "Premi\u00e0 de Mar", "cp": "08330", "telefon": 1, "email": "a8072255@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.371563521 41.495384435)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5186, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Tur\u00f3 de Roquetes", "direccio": "C. Alc\u00e0ntara, 22", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08001", "telefon": 1, "email": "a8072292@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.172819049 41.446443272)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5187, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Domus d'Olivet", "direccio": "Av. de Canovelles, 125", "poblacio": "La Serra", "cp": "08420", "telefon": 1, "email": "a8072383@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.278811282 41.627618353)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5188, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torrent dels Alous", "direccio": "Ptge. Marconi, 13-15", "poblacio": "Rub\u00ed", "cp": "08191", "telefon": 1, "email": "a8072401@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.040184264 41.483177819)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5189, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Sunsi M\u00f3ra", "direccio": "C. Jaume Romagosa Duran, 4", "poblacio": "Canet de Mar", "cp": "08360", "telefon": 1, "email": "a8072978@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.569291081 41.598630975)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5190, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Sant Pol de Mar", "direccio": "Parc del Litoral, s/n", "poblacio": "Sant Pol de Mar", "cp": "08395", "telefon": 1, "email": "a8073028@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.616829744 41.59867241)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5191, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Cornell\u00e0", "direccio": "Av. Sant Ildefons, 24", "poblacio": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "cp": "08940", "telefon": 1, "email": "a8073031@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.083605031 41.363363326)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5192, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Maria Canela", "direccio": "Pl. Maria Canela, 1", "poblacio": "Martorell", "cp": "08760", "telefon": 1, "email": "a8073077@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.923012462 41.476752136)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5193, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Can Periquet", "direccio": "Cam\u00ed de Can Llonch, s/n", "poblacio": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "cp": "08184", "telefon": 1, "email": "a8073119@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.179428746 41.576712785)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5194, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Riera", "direccio": "C. Jacinto Benavente, 13", "poblacio": "Badalona", "cp": "08915", "telefon": 1, "email": "a8073171@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.256432553 41.456822569)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5195, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Badia i Margarit", "direccio": "Av. de Montserrat, 38-40", "poblacio": "Igualada", "cp": "08700", "telefon": 1, "email": "a8073193@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.631857684 41.57701346)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5196, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pic del Vent", "direccio": "C. Maria Aur\u00e8lia Campmany, 2", "poblacio": "Caldes de Montbui", "cp": "08140", "telefon": 1, "email": "a8073651@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.167230626 41.62445757)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5197, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Tord\u00e0ria", "direccio": "C. Val\u00e8ncia, s/n", "poblacio": "Tordera", "cp": "08490", "telefon": 1, "email": "a8073843@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.716510391 41.693368131)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5198, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Seguretat P\u00fablica de Catalunya", "direccio": "Ctra. C-17, Barcelona-Ripoll, km 13,5", "poblacio": "Mollet del Vall\u00e8s", "cp": "08100", "telefon": 1, "email": "a8073910@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.226791 41.554183)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5199, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pla del Bosc", "direccio": "C. de la Verge de Montserrat, 1", "poblacio": "Canyelles", "cp": "08811", "telefon": 1, "email": "a8073961@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.720556953 41.28490695)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5200, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Serra", "direccio": "Av. Can Bordoll, 92-94", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08201", "telefon": 1, "email": "a8074410@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.13123723 41.539832864)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5201, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Salines", "direccio": "Av. 11 de Setembre, 36", "poblacio": "El Prat de Llobregat", "cp": "08820", "telefon": 1, "email": "a8074631@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.088578347 41.319397834)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5202, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Marta Estrada", "direccio": "C. Maria Palau, s/n", "poblacio": "Granollers", "cp": "08403", "telefon": 1, "email": "a8074801@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.279313295 41.613457789)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5203, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de N\u00e0utica de Barcelona", "direccio": "C. de l'Escar, 6-8", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08039", "telefon": 1, "email": "a8074847@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.18799454 41.375668576)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5204, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Santa Coloma de Gramenet", "direccio": "C. Moss\u00e8n Jacint Verdaguer, 16", "poblacio": "Santa Coloma de Gramenet", "cp": "08922", "telefon": 1, "email": "a8075074@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.209295577 41.445384563)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5205, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Marta Mata", "direccio": "Av. del Castell, 42", "poblacio": "Torell\u00f3", "cp": "08570", "telefon": 1, "email": "a8075256@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.258125824 42.055368081)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5206, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bit\u00e0cola", "direccio": "Rda.. de l'Est, s/n", "poblacio": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "cp": "08210", "telefon": 1, "email": "a8075281@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.123276175 41.513208178)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5207, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Gav\u00e0 Mar", "direccio": "C. Tellinaires, 59-61", "poblacio": "Gav\u00e0", "cp": "08850", "telefon": 1, "email": "a8075293@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.023406161 41.268155295)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5208, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "direccio": "Rbla. de la Mina, 36", "poblacio": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "cp": "08930", "telefon": 1, "email": "a8075384@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.221439328 41.417761951)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5209, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Formaci\u00f3 Professional d'Enoturisme de Catalunya", "direccio": "C. Am\u00e0lia Soler, 29", "poblacio": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "cp": "08720", "telefon": 1, "email": "a8075451@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.700527782 41.343182526)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5210, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Antaviana", "direccio": "C. Nou Barris, 12", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08001", "telefon": 1, "email": "a8075657@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.178580963 41.448153984)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5211, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola El Til\u00b7ler", "direccio": "Pg. de Mollerussa, 1", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08030", "telefon": 1, "email": "a8075669@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.202649099 41.43848123)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5212, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Trinitat Nova", "direccio": "C. Pedrosa, 16", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08001", "telefon": 1, "email": "a8075670@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.184566589 41.448702464)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5213, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Viladecans VI", "direccio": "Av. Jocs Ol\u00edmpics, 11", "poblacio": "Viladecans", "cp": "08840", "telefon": 1, "email": "a8075682@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.01771734 41.323065604)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5214, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Cinc S\u00e9nies", "direccio": "Rda.. de Rafael Estrany, 60", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08304", "telefon": 1, "email": "a8075712@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.449530095 41.551446791)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5215, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ca n'Oriac", "direccio": "C. Pr\u00edncep de Viana, s/n", "poblacio": "Sabadell", "cp": "08201", "telefon": 1, "email": "a8076091@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.093662832 41.562972058)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5216, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Marqu\u00e8s", "direccio": "Av. Vall\u00e8s, 483", "poblacio": "Terrassa", "cp": "08225", "telefon": 1, "email": "a8076108@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.027327547 41.579170327)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5217, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Nou de l'Hospitalet de Llobregat", "direccio": "C. Ferrer i Gu\u00e0rdia, s/n", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08902", "telefon": 1, "email": "a8076111@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.118024674 41.362353526)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5218, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Mar Mediterr\u00e0nia", "direccio": "Pg. de Ramon Berenguer III, 130", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08303", "telefon": 1, "email": "a8076145@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.427480169 41.539063325)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5219, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola \u00c0ngela Bransuela", "direccio": "Rda.. Sant Oleguer, 76", "poblacio": "Matar\u00f3", "cp": "08304", "telefon": 1, "email": "a8076157@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.44592056 41.550669126)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5220, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Gornal", "direccio": "Av. Carmen Amaya, 44", "poblacio": "L'Hospitalet de Llobregat", "cp": "08902", "telefon": 1, "email": "a8076169@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.117593563 41.357895733)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5221, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Tecnol\u00f2gic de Barcelona", "direccio": "C. Aiguablava, 121", "poblacio": "Barcelona", "cp": "08033", "telefon": 1, "email": "a8076194@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.186648276 41.453525193)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5222, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pere Alsius i Torrent", "direccio": "C. Sardana, 17", "poblacio": "Banyoles", "cp": "17820", "telefon": 1, "email": "b7000305@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.753709082 42.114708284)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5223, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Brugulat", "direccio": "Ctra. de Figueroles, s/n", "poblacio": "Banyoles", "cp": "17820", "telefon": 1, "email": "b7000330@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.764291688 42.125364291)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5224, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Sa Palomera", "direccio": "C. Vilar Petit, s/n", "poblacio": "Blanes", "cp": "17300", "telefon": 1, "email": "b7000551@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.781584175 41.677989935)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5225, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Puig Cargol", "direccio": "Pla de Calonge, s/n", "poblacio": "Calonge", "cp": "17251", "telefon": 1, "email": "b7000706@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.027562451 41.854535793)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5226, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ramon Muntaner", "direccio": "C. Sant Pau, s/n", "poblacio": "Figueres", "cp": "17600", "telefon": 1, "email": "b7001218@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.962566875 42.261692065)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5227, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jaume Vicens Vives", "direccio": "C. Ferr\u00e0ndiz i de Bell\u00e9s, s/n", "poblacio": "Girona", "cp": "17004", "telefon": 1, "email": "b7001723@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.825308225 41.980327129)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5228, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montilivi", "direccio": "Av. Montilivi, 125", "poblacio": "Girona", "cp": "17003", "telefon": 1, "email": "b7001735@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.826970421 41.964389077)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5229, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola d'Hostaleria i Turisme de Girona", "direccio": "C. Josep Viader Moliner, 11", "poblacio": "Girona", "cp": "17005", "telefon": 1, "email": "b7001759@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.81196859 41.981377733)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5230, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montsacopa", "direccio": "Av. Joan de Cabirol, s/n", "poblacio": "Olot", "cp": "17800", "telefon": 1, "email": "b7002387@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.485839199 42.18990948)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5231, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Garrotxa", "direccio": "Ctra. de Riudaura, 110", "poblacio": "Olot", "cp": "17800", "telefon": 1, "email": "b7002399@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.468422672 42.183427998)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5232, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Frederic Mart\u00ed i Carreras", "direccio": "C. Frederic Mart\u00ed Carreras, 13", "poblacio": "Palafrugell", "cp": "17200", "telefon": 1, "email": "b7002545@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.165447303 41.91206157)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5233, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Baix Empord\u00e0", "direccio": "Av. de les Corts Catalanes, s/n", "poblacio": "Palafrugell", "cp": "17200", "telefon": 1, "email": "b7002557@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.166344547 41.911244496)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5234, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Sant Elm", "direccio": "C. Abat Sunyer, s/n", "poblacio": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "cp": "17220", "telefon": 1, "email": "b7003306@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.029377241 41.774791373)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5235, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Sant Feliu de Gu\u00edxols", "direccio": "C. Canig\u00f3, 41", "poblacio": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "cp": "17220", "telefon": 1, "email": "b7003318@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.024769076 41.7939339)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5236, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Alexandre Deulofeu", "direccio": "C. Joaquim Cus\u00ed Fortunet, 3", "poblacio": "Figueres", "cp": "17600", "telefon": 1, "email": "b7004438@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.950847911 42.268030679)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5237, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Rafael Campalans", "direccio": "Pl. del Remei, s/n", "poblacio": "Angl\u00e8s", "cp": "17160", "telefon": 1, "email": "b7004487@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.633164463 41.956427106)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5238, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Narc\u00eds Xifra i Masmitj\u00e0", "direccio": "Pg. Sant Joan Bosco, 1", "poblacio": "Girona", "cp": "17007", "telefon": 1, "email": "b7004499@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.824255435 42.004096075)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5239, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Anton Busquets i Punset", "direccio": "C. de Joan Serras, 21", "poblacio": "Sant Hilari Sacalm", "cp": "17403", "telefon": 1, "email": "b7004517@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.515216173 41.878584719)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5240, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Santiago Sobrequ\u00e9s i Vidal", "direccio": "C. Joan Regl\u00e0, 2-4", "poblacio": "Girona", "cp": "17003", "telefon": 1, "email": "b7004530@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.820304038 41.971550517)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5241, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Castell d'Estela", "direccio": "Pujada de l'Estaci\u00f3, 4", "poblacio": "Amer", "cp": "17170", "telefon": 1, "email": "b7004578@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.599031497 42.009579552)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5242, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Carles Rahola i Llorens", "direccio": "C. Joan Mir\u00f3 i Ferr\u00e0, 10", "poblacio": "Girona", "cp": "17007", "telefon": 1, "email": "b7005042@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.802874842 41.993558992)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5243, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Pedr\u00f3", "direccio": "C. Vilabertran, 2-4", "poblacio": "L'Escala", "cp": "17130", "telefon": 1, "email": "b7005251@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.130718995 42.123306005)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5244, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Palam\u00f3s", "direccio": "C. N\u00e0pols, 22", "poblacio": "Palam\u00f3s", "cp": "17230", "telefon": 1, "email": "b7005352@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.119282915 41.851813805)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5245, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cap Norfeu", "direccio": "C. Ponent, s/n", "poblacio": "Roses", "cp": "17480", "telefon": 1, "email": "b7005364@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.177289896 42.267885858)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5246, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Santa Coloma de Farners", "direccio": "Av. Salvador Espriu, s/n", "poblacio": "Santa Coloma de Farners", "cp": "17430", "telefon": 1, "email": "b7005376@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.665093959 41.85761465)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5247, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vallvera", "direccio": "Ptge. de la F\u00e0brica T\u00e8xtil Coma Cros, 4", "poblacio": "Salt", "cp": "17190", "telefon": 1, "email": "b7005388@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.796383096 41.978260224)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5248, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cendrassos", "direccio": "C. Arquitecte Pelai Martinez, 1", "poblacio": "Figueres", "cp": "17600", "telefon": 1, "email": "b7005649@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.965560369 42.273683802)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5249, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Cass\u00e0 de la Selva", "direccio": "C. Josep Pla, s/n", "poblacio": "Cass\u00e0 de la Selva", "cp": "17244", "telefon": 1, "email": "b7005650@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.874207064 41.892601316)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5250, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Serrallarga", "direccio": "C. Joan Benejam, 1", "poblacio": "Blanes", "cp": "17300", "telefon": 1, "email": "b7005662@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.797664736 41.686886349)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5251, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Abat Oliba", "direccio": "Ctra. Barcelona, 57", "poblacio": "Ripoll", "cp": "17500", "telefon": 1, "email": "b7005704@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.193609812 42.191912319)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5252, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut S'Agulla", "direccio": "Ctra. de Malgrat, 13", "poblacio": "Blanes", "cp": "17300", "telefon": 1, "email": "b7005731@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.77915756 41.675293168)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5253, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pere Borrell", "direccio": "C. Escoles Pies, 46", "poblacio": "Puigcerd\u00e0", "cp": "17520", "telefon": 1, "email": "b7005741@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.929896654 42.432948986)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5254, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Bosc de la Coma", "direccio": "C. Toledo, s/n", "poblacio": "Olot", "cp": "17800", "telefon": 1, "email": "b7005893@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.476157594 42.172138814)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5255, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ramon Coll i Rod\u00e9s", "direccio": "C. Senyora de Rossell, 28-30", "poblacio": "Lloret de Mar", "cp": "17310", "telefon": 1, "email": "b7005911@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.836995062 41.704622734)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5256, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montgr\u00ed", "direccio": "C. Santa Caterina, 137", "poblacio": "Torroella de Montgr\u00ed", "cp": "17257", "telefon": 1, "email": "b7005923@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.130115875 42.044465328)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5257, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "direccio": "C. Santa Clara, 55", "poblacio": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "cp": "17486", "telefon": 1, "email": "b7006083@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.07876247 42.256494521)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5258, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montsoriu", "direccio": "Av. Doctor Carulla, s/n", "poblacio": "Arb\u00facies", "cp": "17401", "telefon": 1, "email": "b7006605@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.519729976 41.81530107)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5259, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pla de l'Estany", "direccio": "C. Jaume Farriol i Montserrat, 31", "poblacio": "Banyoles", "cp": "17820", "telefon": 1, "email": "b7006666@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.765576044 42.10922297)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5260, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cap de Creus", "direccio": "C. Teresa Miramont, s/n", "poblacio": "Cadaqu\u00e9s", "cp": "17488", "telefon": 1, "email": "b7006678@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.275870445 42.29129341)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5261, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Germans Vila-Riera", "direccio": "Ctra. de Moll\u00f3, s/n", "poblacio": "Camprodon", "cp": "17867", "telefon": 1, "email": "b7006681@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.369851828 42.312211639)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5262, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ridaura", "direccio": "C. Amadeu Vives, 42", "poblacio": "Castell d'Aro", "cp": "17249", "telefon": 1, "email": "b7006691@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.038771173 41.810442189)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5263, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Celr\u00e0", "direccio": "C. Pa\u00efsos Catalans, s/n", "poblacio": "Celr\u00e0", "cp": "17460", "telefon": 1, "email": "b7006708@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.884912673 42.028038871)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5264, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vescomtat de Cabrera", "direccio": "Pl. Catalunya, 1", "poblacio": "Hostalric", "cp": "17850", "telefon": 1, "email": "b7006733@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.625922335 41.740209795)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5265, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de La Jonquera", "direccio": "C. de Llu\u00eds Companys, s/n", "poblacio": "La Jonquera", "cp": "17700", "telefon": 1, "email": "b7006745@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.874946537 42.414589325)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5266, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Llagostera", "direccio": "Av. del Giron\u00e8s, 51", "poblacio": "Llagostera", "cp": "17240", "telefon": 1, "email": "b7006757@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.897873673 41.821661094)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5267, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Llan\u00e7\u00e0", "direccio": "C. Vuit de mar\u00e7, s/n", "poblacio": "Llan\u00e7\u00e0", "cp": "17490", "telefon": 1, "email": "b7006769@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.153395953 42.359087258)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5268, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Rocagrossa", "direccio": "C. Rosa Sensat, 1-11", "poblacio": "Lloret de Mar", "cp": "17310", "telefon": 1, "email": "b7006770@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.839521344 41.708191201)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5269, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Triad\u00fa", "direccio": "Pg. \u00c0ngel Guimer\u00e0, 2-3", "poblacio": "Ribes de Freser", "cp": "17534", "telefon": 1, "email": "b7006794@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.16871833 42.305717289)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5270, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Tossa de Mar", "direccio": "Av. Catalunya, s/n", "poblacio": "Tossa de Mar", "cp": "17320", "telefon": 1, "email": "b7006812@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.926773353 41.725367501)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5271, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vidreres", "direccio": "C. de l'Institut, s/n", "poblacio": "Vidreres", "cp": "17411", "telefon": 1, "email": "b7006824@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.767213493 41.79030152)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5272, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Illa de Rodes", "direccio": "Ctra. de les Arenes, 57", "poblacio": "Roses", "cp": "17480", "telefon": 1, "email": "b7006851@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.174870606 42.268701189)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5273, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Santa Eug\u00e8nia", "direccio": "C. Enric Marqu\u00e8s i Ribalta, 3", "poblacio": "Girona", "cp": "17006", "telefon": 1, "email": "b7006939@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.804522404 41.970984795)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5274, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Bisbal", "direccio": "C. Eusebi D\u00edaz Costa, 16-38", "poblacio": "La Bisbal d'Empord\u00e0", "cp": "17100", "telefon": 1, "email": "b7007300@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.043592972 41.95737632)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5275, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Olivar Gran", "direccio": "Av. Maria \u00c0ngels Anglada, 11", "poblacio": "Figueres", "cp": "17600", "telefon": 1, "email": "b7007609@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.960603804 42.256987378)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5276, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Vilafant", "direccio": "C. Pla de l'Estany, s/n", "poblacio": "Vilafant", "cp": "17740", "telefon": 1, "email": "b7008390@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.961295769 42.244907516)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5277, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Salvador Sunyer i Aimeric", "direccio": "C. de Miquel Mart\u00ed i Pol, s/n", "poblacio": "Salt", "cp": "17190", "telefon": 1, "email": "b7008407@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.782980044 41.968323982)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5278, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Caldes de Malavella", "direccio": "Av. Onze de Setembre, 4-18", "poblacio": "Caldes de Malavella", "cp": "17455", "telefon": 1, "email": "b7008651@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.801719552 41.83665408)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5279, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Empuriabrava", "direccio": "C. Olivera, s/n", "poblacio": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "cp": "17487", "telefon": 1, "email": "b7008729@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.099660105 42.258586903)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5280, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ma\u00e7anet de la Selva", "direccio": "C. Escoles, 19", "poblacio": "Ma\u00e7anet de la Selva", "cp": "17412", "telefon": 1, "email": "b7008951@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.728122466 41.775422018)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5281, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Vilablareix", "direccio": "C. Marie Curie, s/n", "poblacio": "Vilablareix", "cp": "17180", "telefon": 1, "email": "b7009205@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.798552681 41.958703888)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5282, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Sils", "direccio": "C.de l'Abat Oliva-C.Llu\u00eds Llach-C.JoseC", "poblacio": "Sils", "cp": "17410", "telefon": 1, "email": "b7009308@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.736147994 41.818261201)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5283, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Miquela", "direccio": "C. Salvador Dal\u00ed, 2", "poblacio": "Bescan\u00f3", "cp": "17162", "telefon": 1, "email": "b7009783@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.735958724 41.963312425)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5284, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Francesc Camb\u00f3 i Batlle", "direccio": "Cam\u00ed de Mareny\u00e0, s/n", "poblacio": "Verges", "cp": "17142", "telefon": 1, "email": "b7009795@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (3.045511728 42.064286138)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5285, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Salvador Vilarrasa", "direccio": "Pg. Pare Pujiula, 29", "poblacio": "Besal\u00fa", "cp": "17850", "telefon": 1, "email": "b7009801@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.696732915 42.19946517)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5286, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Mestre Andreu", "direccio": "C. Mestre Josep Maria Andreu, 2", "poblacio": "Sant Joan de les Abadesses", "cp": "17860", "telefon": 1, "email": "b7009813@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.286950015 42.233309933)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5287, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Lloret de Mar", "direccio": "C. Santiago de Cuba, s/n", "poblacio": "Lloret de Mar", "cp": "17310", "telefon": 1, "email": "b7009898@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.828011129 41.695002762)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5288, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Bruc", "direccio": "C. dels Prats, 2", "poblacio": "Viabrea", "cp": "17404", "telefon": 1, "email": "b7010037@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.541332211 41.727291307)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5289, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vall de Ll\u00e9mena", "direccio": "Pl. Rafel Mas\u00f3, s/n", "poblacio": "Sant Gregori", "cp": "17150", "telefon": 1, "email": "b7010189@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.759811884 41.991344896)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5290, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ermessenda de Girona", "direccio": "C. Doctor Antic Roca, 38", "poblacio": "Girona", "cp": "17003", "telefon": 1, "email": "b7010414@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (2.823737376 41.973509495)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5291, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ciutat de Balaguer", "direccio": "C. Urgell, 94", "poblacio": "Balaguer", "cp": "25600", "telefon": 1, "email": "c5000833@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.815830627 41.790925357)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5292, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Antoni Torroja", "direccio": "Pl. Universitat, s/n", "poblacio": "Cervera", "cp": "25200", "telefon": 1, "email": "c5001311@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.273704299 41.670808665)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5293, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Samuel Gili i Gaya", "direccio": "C. Ton Sirera, s/n", "poblacio": "Lleida", "cp": "25002", "telefon": 1, "email": "c5002684@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.616905156 41.605935099)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5294, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Marius Torres", "direccio": "C. Narc\u00eds Monturiol, 2", "poblacio": "Lleida", "cp": "25002", "telefon": 1, "email": "c5002696@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.616921461 41.607184275)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5295, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Guind\u00e0vols", "direccio": "C. Eugeni d'Ors, s/n", "poblacio": "Lleida", "cp": "25196", "telefon": 1, "email": "c5002726@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.614292939 41.625518564)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5296, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Caparrella", "direccio": "Partida Caparrella, 98", "poblacio": "Lleida", "cp": "25192", "telefon": 1, "email": "c5002799@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.582281 41.596678)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5297, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mollerussa", "direccio": "Ctra. Torregrossa km. 1,9", "poblacio": "Mollerussa", "cp": "25230", "telefon": 1, "email": "c5003202@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.873995081 41.616704452)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5298, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Brudieu", "direccio": "C. Doctor Iglesias Navarri, 27", "poblacio": "La Seu d'Urgell", "cp": "25700", "telefon": 1, "email": "c5004188@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.457709157 42.353365177)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5299, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manuel de Pedrolo", "direccio": "Av. Tarragona, 2", "poblacio": "T\u00e0rrega", "cp": "25300", "telefon": 1, "email": "c5004498@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.141582649 41.641747868)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5300, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ribera del Si\u00f3", "direccio": "C. Petronel\u00b7la, 1", "poblacio": "Agramunt", "cp": "25310", "telefon": 1, "email": "c5005260@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.098598845 41.78199846)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5301, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Els Planells", "direccio": "Ctra. Montsonis, s/n", "poblacio": "Artesa de Segre", "cp": "25730", "telefon": 1, "email": "c5005429@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.044609268 41.892378313)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5302, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Francesc Ribalta", "direccio": "C. Francesc  Ribalta, s/n", "poblacio": "Solsona", "cp": "25280", "telefon": 1, "email": "c5005454@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.51861188 41.987507732)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5303, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Terres de Ponent", "direccio": "Ctra. de Torregrossa, s/n", "poblacio": "Mollerussa", "cp": "25230", "telefon": 1, "email": "c5005582@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.887316464 41.625761534)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5304, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Segarra", "direccio": "C. President Maci\u00e0, s/n", "poblacio": "Cervera", "cp": "25200", "telefon": 1, "email": "c5005685@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.274789996 41.677196417)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5305, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Almat\u00e0", "direccio": "Parc p\u00fablic el Reial", "poblacio": "Balaguer", "cp": "25600", "telefon": 1, "email": "c5005727@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.805180626 41.796831914)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5306, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Ostalaria de Les-Val d'Aran", "direccio": "C. dels Banys, s/n", "poblacio": "Les", "cp": "25540", "telefon": 1, "email": "c5006148@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.709899176 42.80870786)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5307, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola de Sobrestants", "direccio": "C. Salvador Espriu, 2", "poblacio": "T\u00e0rrega", "cp": "25300", "telefon": 1, "email": "c5006215@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.140271035 41.642053734)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5308, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Almenar", "direccio": "C. Espad\u00f3s, 75", "poblacio": "Almenar", "cp": "25126", "telefon": 1, "email": "c5006227@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.575209094 41.800188069)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5309, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Aran", "direccio": "Ctra. de Betren, s/n", "poblacio": "Vielha", "cp": "25530", "telefon": 1, "email": "c5006239@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.8027072119999999 42.698600168)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5310, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Pont de Suert", "direccio": "Barri Arag\u00f3, s/n", "poblacio": "El Pont de Suert", "cp": "25520", "telefon": 1, "email": "c5006240@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.737846618 42.405988995)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5311, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Tremp", "direccio": "C. Bisbe Iglesias, 5", "poblacio": "Tremp", "cp": "25620", "telefon": 1, "email": "c5006288@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.894521233 42.163165248)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5312, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Hug Roger III", "direccio": "C. Joaquim Sostres, s/n", "poblacio": "Sort", "cp": "25560", "telefon": 1, "email": "c5006291@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.12892597 42.413307449)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5313, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Auben\u00e7", "direccio": "C. Germ\u00e0 Frederic, s/n", "poblacio": "Oliana", "cp": "25790", "telefon": 1, "email": "c5006471@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.314303303 42.069107173)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5314, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Canig\u00f3", "direccio": "C. Canig\u00f3, s/n", "poblacio": "Almacelles", "cp": "25100", "telefon": 1, "email": "c5006483@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.43457769 41.730380626)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5315, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Lladonosa", "direccio": "C. Jeroni Pujades, 16", "poblacio": "Lleida", "cp": "25005", "telefon": 1, "email": "c5006495@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.636654052 41.622896192)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5316, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manuel de Montsuar", "direccio": "Partida de Montcada, 22", "poblacio": "Lleida", "cp": "25196", "telefon": 1, "email": "c5006513@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.617369821 41.625963067)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5317, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Vallverd\u00fa", "direccio": "C. Doctor Josep Trueta, s/n", "poblacio": "Les Borges Blanques", "cp": "25400", "telefon": 1, "email": "c5006525@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.86711355 41.517249287)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5318, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Ponts", "direccio": "Av. Pompeu Fabra, 59", "poblacio": "Ponts", "cp": "25740", "telefon": 1, "email": "c5006574@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.187884829 41.910936956)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5319, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Lo Pla d'Urgell", "direccio": "Av. d'Urgell, 34", "poblacio": "Bellpuig", "cp": "25250", "telefon": 1, "email": "c5006598@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.007587999 41.629782189)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5320, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Hoteleria i Turisme", "direccio": "Partida Caparrella, s/n", "poblacio": "Lleida", "cp": "25192", "telefon": 1, "email": "c5006720@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.581236258 41.600067669)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5321, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torrevicens", "direccio": "Av. Torre Vicens, 3", "poblacio": "Lleida", "cp": "25005", "telefon": 1, "email": "c5006732@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.628683413 41.630817525)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5322, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ronda", "direccio": "C. Henri Dunant, 3", "poblacio": "Lleida", "cp": "25003", "telefon": 1, "email": "c5006771@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.609758938 41.617004702)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5323, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Alfons Costafreda", "direccio": "Ctra. de Tarragona, s/n", "poblacio": "T\u00e0rrega", "cp": "25300", "telefon": 1, "email": "c5006781@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.138965021 41.639753982)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5324, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Morell\u00f3", "direccio": "Pl. la Closa, 7", "poblacio": "Esterri d'\u00c0neu", "cp": "25580", "telefon": 1, "email": "c5007025@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.120992867 42.628119338)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5325, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Alcarr\u00e0s", "direccio": "Pl. de l'Arquitecte Ignasi Miquel, 1", "poblacio": "Alcarr\u00e0s", "cp": "25180", "telefon": 1, "email": "c5007153@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.519055135 41.561543217)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5326, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Maria R\u00fabies", "direccio": "C. Boqu\u00e9/Av. Pla d'Urgell, s/n", "poblacio": "Lleida", "cp": "25001", "telefon": 1, "email": "c5007189@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.646966461 41.605512161)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5327, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut l'Olivera", "direccio": "Pl. Escoles, 3", "poblacio": "La Granadella", "cp": "25177", "telefon": 1, "email": "c5007499@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.662582042 41.356851806)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5328, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Guissona", "direccio": "C. Castanyers, 13", "poblacio": "Guissona", "cp": "25210", "telefon": 1, "email": "c5007505@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.287706402 41.780600299)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5329, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ser\u00f2s", "direccio": "Pl. de les Escoles, s/n", "poblacio": "Ser\u00f2s", "cp": "25183", "telefon": 1, "email": "c5007529@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.411408287 41.464002596)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5330, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ermengol IV", "direccio": "C. Enric Servet, s/n", "poblacio": "Bellcaire d'Urgell", "cp": "25337", "telefon": 1, "email": "c5007700@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.90426811 41.756471878)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5331, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Sant Lloren\u00e7 de Morunys", "direccio": "C. de la Creueta, s/n", "poblacio": "Sant Lloren\u00e7 de Morunys", "cp": "25282", "telefon": 1, "email": "c5008248@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.59039135 42.134230476)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5332, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de La Pobla de Segur", "direccio": "Av. Catalunya, 22", "poblacio": "La Pobla de Segur", "cp": "25500", "telefon": 1, "email": "c5008352@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.965077745 42.250105225)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5333, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Alpicat", "direccio": "C. Pompeu Fabra, 1", "poblacio": "Alpicat", "cp": "25110", "telefon": 1, "email": "c5009721@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.5540489159999999 41.669568603)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5334, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Sol\u00e0", "direccio": "Av. Europa /Av. Corts Catalanes", "poblacio": "Torrefarrera", "cp": "25123", "telefon": 1, "email": "c5009733@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.611623964 41.671159348)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5335, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Mitjana", "direccio": "C. Vicen\u00e7 Ximenis, 4", "poblacio": "Lleida", "cp": "25005", "telefon": 1, "email": "c5009836@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.635119097 41.626849458)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5336, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Castell dels Templers", "direccio": "C. Mart, 7", "poblacio": "Lleida", "cp": "25003", "telefon": 1, "email": "c5010127@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.608919419 41.61096573)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5337, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Torre Queralt", "direccio": "Av. Sant Pere, 54", "poblacio": "Lleida", "cp": "25001", "telefon": 1, "email": "c5010280@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.627790814 41.639068083)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5338, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Gaud\u00ed", "direccio": "Ctra. d'Osca, 1 (Barri Gaud\u00ed)", "poblacio": "Reus", "cp": "43206", "telefon": 1, "email": "e3002570@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.093199453 41.162521855)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5339, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Salvador Vilaseca", "direccio": "C. Miseric\u00f2rdia, 12 bis", "poblacio": "Reus", "cp": "43205", "telefon": 1, "email": "e3002582@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.107899904 41.151944592)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5340, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Baix Camp", "direccio": "C. Jacint Barrau, 1", "poblacio": "Reus", "cp": "43201", "telefon": 1, "email": "e3002594@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.104519784 41.155528197)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5341, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Antoni de Mart\u00ed i Franqu\u00e8s", "direccio": "C. Enric d'Oss\u00f3, 3", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43005", "telefon": 1, "email": "e3003641@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.241332284 41.11940693)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5342, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Comte de Rius", "direccio": "Ctra. de Valls, s/n (Zona Educacional)", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43007", "telefon": 1, "email": "e3003653@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.241288152 41.134946989)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5343, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pons d'Icart", "direccio": "C. Assalt, 4", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43003", "telefon": 1, "email": "e3003732@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.252547074 41.117024907)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5344, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Dertosa", "direccio": "Av. Estadi, 14", "poblacio": "Tortosa", "cp": "43500", "telefon": 1, "email": "e3004438@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.514266676 40.812638023)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5345, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de l'Ebre", "direccio": "Av. Colom, 34-42", "poblacio": "Tortosa", "cp": "43500", "telefon": 1, "email": "e3004441@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.515276909 40.814808701)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5346, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Narc\u00eds Oller", "direccio": "C. Francesc Gum\u00e0 Ferran, 1", "poblacio": "Valls", "cp": "43800", "telefon": 1, "email": "e3004608@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.257977431 41.291207234)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5347, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jaume Huguet", "direccio": "C. Creu de Cames, s/n", "poblacio": "Valls", "cp": "43800", "telefon": 1, "email": "e3004611@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.246756443 41.288548614)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5348, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Baix Pened\u00e8s", "direccio": "Av. Salvador Palau Rabass\u00f3, 1", "poblacio": "El Vendrell", "cp": "43700", "telefon": 1, "email": "e3004797@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.525933392 41.213248061)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5349, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Andreu Nin", "direccio": "Av. Salvador Palau Rabass\u00f3, 18", "poblacio": "El Vendrell", "cp": "43700", "telefon": 1, "email": "e3004803@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.522969161 41.214124321)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5350, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Francesc Vidal i Barraquer", "direccio": "Av. Llu\u00eds Companys, 1", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43005", "telefon": 1, "email": "e3005704@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.243855587 41.120045048)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5351, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ramon Barbat i Miracle", "direccio": "Av. de l'Alcalde Pere Molas, s/n", "poblacio": "Vila-seca de Solcina", "cp": "43480", "telefon": 1, "email": "e3005972@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.150361691 41.101637358)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5352, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montsi\u00e0", "direccio": "C. Madrid, 35-49", "poblacio": "Amposta", "cp": "43870", "telefon": 1, "email": "e3006101@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.582349864 40.709165877)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5353, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Campclar", "direccio": "Rambla de Ponent, 66", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43006", "telefon": 1, "email": "e3006125@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.211502708 41.123898433)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5354, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Manuel Sales i Ferr\u00e9", "direccio": "Av. de les Escoles, 6", "poblacio": "Ulldecona", "cp": "43550", "telefon": 1, "email": "e3006496@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.441604695 40.599802646)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5355, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Amig\u00f3 i Callau", "direccio": "C. del Ser\u00e8, 10", "poblacio": "L\u00b4Espluga de Francol\u00ed", "cp": "43440", "telefon": 1, "email": "e3006617@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.092537897 41.393848585)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5356, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pere Martell", "direccio": "Autovia de Salou, s/n", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43006", "telefon": 1, "email": "e3006630@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.23927157 41.109572546)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5357, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Terra Alta", "direccio": "Ctra. de Vilalba, 30", "poblacio": "Gandesa", "cp": "43780", "telefon": 1, "email": "e3006642@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.438715363 41.058620767)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5358, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cambrils", "direccio": "Pl. Ajuntament, 7", "poblacio": "Cambrils", "cp": "43850", "telefon": 1, "email": "e3006654@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.056789343 41.070625834)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5359, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Gabriel Ferrater i Soler", "direccio": "Ctra. de Montblanc, 5-9", "poblacio": "Reus", "cp": "43206", "telefon": 1, "email": "e3006678@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.117021149 41.161068524)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5360, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de La S\u00e9nia", "direccio": "C. Domenges, s/n", "poblacio": "La S\u00e9nia", "cp": "43560", "telefon": 1, "email": "e3006681@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.285305289 40.638467593)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5361, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Priorat", "direccio": "Ctra. de Porrera, s/n", "poblacio": "Falset", "cp": "43730", "telefon": 1, "email": "e3006691@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.828646993 41.155149538)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5362, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Segura i Valls", "direccio": "C. Progr\u00e8s, 7", "poblacio": "Santa Coloma de Queralt", "cp": "43420", "telefon": 1, "email": "e3006708@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.382268657 41.531691678)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5363, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torredembarra", "direccio": "Av. de Sant Jordi, 62-64", "poblacio": "Torredembarra", "cp": "43830", "telefon": 1, "email": "e3006952@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.401943721 41.151234081)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5364, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Deltebre", "direccio": "Av. de Catalunya, s/n", "poblacio": "Deltebre", "cp": "43580", "telefon": 1, "email": "e3006964@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.722995672 40.720655054)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5365, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mare de D\u00e9u de la Candelera", "direccio": "Av. l'Ensenyament, s/n", "poblacio": "L'Ametlla de Mar", "cp": "43860", "telefon": 1, "email": "e3006976@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.798366497 40.88228179)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5366, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola d'Hoteleria i Turisme", "direccio": "C. Estel (Pg. Mar\u00edtim)", "poblacio": "Cambrils", "cp": "43850", "telefon": 1, "email": "e3007038@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.046244581 41.06384762)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5367, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut S\u00f2l de Riu", "direccio": "C. Joan Maragall, s/n", "poblacio": "Alcanar", "cp": "43530", "telefon": 1, "email": "e3007087@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.475257355 40.539573978)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5368, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Julio Antonio", "direccio": "C. Comarques Catalanes, 103", "poblacio": "M\u00f3ra d'Ebre", "cp": "43740", "telefon": 1, "email": "e3007129@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.637061368 41.087817954)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5369, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Berenguer d'Enten\u00e7a", "direccio": "C. Ramon Berenguer IV, 7", "poblacio": "L'Hospitalet de l'Infant", "cp": "43890", "telefon": 1, "email": "e3007208@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.919766051 40.994127009)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5370, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Blanca d'Anjou", "direccio": "Av. Sant Jordi, 1", "poblacio": "El Perell\u00f3", "cp": "43519", "telefon": 1, "email": "e3007211@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.710662479 40.876175774)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5371, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Els Alfacs", "direccio": "C. Doctor Torn\u00e9, s/n", "poblacio": "Sant Carles de la R\u00e0pita", "cp": "43540", "telefon": 1, "email": "e3007221@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.588075635 40.622001564)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5372, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Flix", "direccio": "C. Salvador Espriu, 1", "poblacio": "Flix", "cp": "43750", "telefon": 1, "email": "e3007233@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.543911032 41.226384997)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5373, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cam\u00ed de Mar", "direccio": "C. Jaume Pallar\u00e8s, s/n", "poblacio": "Calafell", "cp": "43820", "telefon": 1, "email": "e3007257@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.565965586 41.196047562)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5374, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Horticultura i Jardineria", "direccio": "Autovia de Bellissens, 41", "poblacio": "Reus", "cp": "43204", "telefon": 1, "email": "e3007385@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.136532385 41.135908513)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5375, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Jaume I", "direccio": "C. Advocat Gallego, 6", "poblacio": "Salou", "cp": "43840", "telefon": 1, "email": "e3007543@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.13394809 41.08239045)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5376, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de L'Arbo\u00e7", "direccio": "C. Pompeu Fabra, s/n", "poblacio": "L'Arbo\u00e7", "cp": "43720", "telefon": 1, "email": "e3007580@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.596495262 41.268340424)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5377, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Constant\u00ed", "direccio": "C. Onze de Setembre, s/n", "poblacio": "Constant\u00ed", "cp": "43120", "telefon": 1, "email": "e3007646@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.217838287 41.152938031)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5378, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Guinjoan i Gispert", "direccio": "C. Baltasar de Tod\u00e0 i de T\u00e0pies, s/n", "poblacio": "Riudoms", "cp": "43330", "telefon": 1, "email": "e3007658@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.053805661 41.140815779)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5379, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ramon de la Torre", "direccio": "C. Cam\u00ed del Moro, 28-40", "poblacio": "Torredembarra", "cp": "43830", "telefon": 1, "email": "e3007661@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.412432198 41.149764195)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5380, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Torreforta", "direccio": "C. M\u00f3ra d'Ebre, s/n", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43006", "telefon": 1, "email": "e3008390@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.215465132 41.122660824)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5381, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut El Morell", "direccio": "C. C\u00e9sar Martinell, 1", "poblacio": "El Morell", "cp": "43760", "telefon": 1, "email": "e3008407@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.202682525 41.192680907)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5382, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Camarles", "direccio": "C. de la Granadella, s/n", "poblacio": "Camarles", "cp": "43894", "telefon": 1, "email": "e3008419@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.665921308 40.768880487)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5383, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Roquetes", "direccio": "C. Anselm Clav\u00e9, 8", "poblacio": "Roquetes", "cp": "43520", "telefon": 1, "email": "e3008420@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.499689844 40.822755519)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5384, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Sant Pere i Sant Pau", "direccio": "C. de l'Institut, s/n", "poblacio": "Sant Pere i Sant Pau", "cp": "43007", "telefon": 1, "email": "e3008432@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.247933864 41.139619276)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5385, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Josep Tapir\u00f3", "direccio": "C. Astorga, 37-39", "poblacio": "Reus", "cp": "43205", "telefon": 1, "email": "e3008444@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.116265188 41.13780731)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5386, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Les Planes", "direccio": "Pl. Catalunya, 1", "poblacio": "Santa B\u00e0rbara", "cp": "43570", "telefon": 1, "email": "e3008456@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.488908133 40.711843958)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5387, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Collblanc", "direccio": "C. Carrasco i Formiguera, 12", "poblacio": "La Canonja", "cp": "43110", "telefon": 1, "email": "e3008481@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.187919928 41.120485931)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5388, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola de Capacitaci\u00f3 Nauticopesquera de Catalunya", "direccio": "C. del Mediterrani, 2", "poblacio": "L'Ametlla de Mar", "cp": "43860", "telefon": 1, "email": "e3008493@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.798847625 40.880540734)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5389, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Pont del Diable", "direccio": "Av. de Sant Salvador, 17-A", "poblacio": "Sant Salvador", "cp": "43130", "telefon": 1, "email": "e3008501@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.241224083 41.16272169)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5390, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Joan Puig i Ferreter", "direccio": "C. Abel Ferrater, s/n", "poblacio": "La Selva del Camp", "cp": "43470", "telefon": 1, "email": "e3008511@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.13333704 41.211855849)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5391, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Vila-seca", "direccio": "Av. de l'Alcalde Pere Molas, s/n", "poblacio": "Vila-seca de Solcina", "cp": "43480", "telefon": 1, "email": "e3008523@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.150361691 41.101637358)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5392, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Antoni Ballester", "direccio": "C. de l'1 d'Octubre, 5", "poblacio": "Mont-roig del Camp", "cp": "43300", "telefon": 1, "email": "e3008638@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.960497953 41.08498416)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5393, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Montsant", "direccio": "C. Comte de Rius, s/n", "poblacio": "Cornudella de Montsant", "cp": "43360", "telefon": 1, "email": "e3008699@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.905885341 41.262766218)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5394, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Esc. de M\u00fasica Institut Musical de Reus", "direccio": "C. d'Antoni Gaud\u00ed, 14", "poblacio": "Reus", "cp": "43202", "telefon": 1, "email": "e3008833@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.105078248 41.159328127)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5395, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Mart\u00ed l'Hum\u00e0", "direccio": "Av. Doctor Folch, s/n", "poblacio": "Montblanc", "cp": "43400", "telefon": 1, "email": "e3009187@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.155167325 41.374628896)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5396, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Fonts del Glorieta", "direccio": "Av. de Mart\u00ed i Pol, 2", "poblacio": "Alcover", "cp": "43460", "telefon": 1, "email": "e3009497@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.166286504 41.260893724)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5397, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Cal\u00b7l\u00edpolis", "direccio": "Autovia de Salou, s/n", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43006", "telefon": 1, "email": "e3009722@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.23927157 41.109572546)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5398, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Ernest Lluch i Mart\u00ed", "direccio": "Av. del Castell, s/n", "poblacio": "Cunit", "cp": "43881", "telefon": 1, "email": "e3009850@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.622931849 41.195458034)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5399, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut d'Altafulla", "direccio": "C. Cam\u00ed de l'Oliverot, s/n", "poblacio": "Altafulla", "cp": "43893", "telefon": 1, "email": "e3009977@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.378109558 41.145189777)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5400, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Mar de la Frau", "direccio": "C. Mas de Vileta, 1-3", "poblacio": "Cambrils", "cp": "43850", "telefon": 1, "email": "e3010335@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.086032601 41.073046435)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5401, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut La Talaia", "direccio": "C. Brasil, 8", "poblacio": "Segur de Calafell", "cp": "43882", "telefon": 1, "email": "e3010372@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.60785472 41.199215302)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5402, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Coster de la Torre", "direccio": "Av. de la Diputaci\u00f3, s/n", "poblacio": "La Bisbal del Pened\u00e8s", "cp": "43717", "telefon": 1, "email": "e3010414@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.490632713 41.276089505)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5403, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Fontanelles", "direccio": "C. Cultura, 1", "poblacio": "Les Borges del Camp", "cp": "43350", "telefon": 1, "email": "e3010578@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.027172577 41.17188714)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5404, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Serra de Miramar", "direccio": "Pl. del Quarter, s/n", "poblacio": "Valls", "cp": "43800", "telefon": 1, "email": "e3010608@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.25231703 41.286633854)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5405, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Els Pallaresos", "direccio": "Av. Catalunya, 12", "poblacio": "Els Pallaresos", "cp": "43151", "telefon": 1, "email": "e3010748@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.272543456 41.173996334)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5406, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Roseta Mauri", "direccio": "C. Jaume Vidal i Alcover, 17-19", "poblacio": "Reus", "cp": "43204", "telefon": 1, "email": "e3010852@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.116599282 41.145347797)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5407, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Tecnificaci\u00f3", "direccio": "C. Fran\u00e7a, 19-21", "poblacio": "Amposta", "cp": "43870", "telefon": 1, "email": "e3010888@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.581941462 40.706727115)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5408, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Crist\u00f2fol Despuig", "direccio": "C. Rub\u00ed, 16", "poblacio": "Tortosa", "cp": "43500", "telefon": 1, "email": "e3011170@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.527070627 40.810026703)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5409, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Roda de Ber\u00e0", "direccio": "C. de la Font, 3", "poblacio": "Roda de Ber\u00e0", "cp": "43883", "telefon": 1, "email": "e3011418@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.451535237 41.184728589)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5410, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Tarragona", "direccio": "Pl. de la Imperial Tarraco, 1", "poblacio": "Tarragona", "cp": "43003", "telefon": 1, "email": "e3011479@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.246232104 41.119280647)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5411, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Pi del Burgar", "direccio": "C. Josep Vidal i Llecha, 1", "poblacio": "Reus", "cp": "43204", "telefon": 1, "email": "e3012083@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.119280825 41.159307054)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5412, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Mare de D\u00e9u del Portal", "direccio": "C. del C\u00f3s, 8", "poblacio": "Batea", "cp": "43786", "telefon": 1, "email": "e3012113@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.314250181 41.091981599)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5413, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola 3 d'Abril", "direccio": "C. \u00c0ngel Guimer\u00e0, 2", "poblacio": "M\u00f3ra la Nova", "cp": "43770", "telefon": 1, "email": "e3012289@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.652417608 41.09940002)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5414, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Daniel Mangran\u00e9", "direccio": "Ctra. Jes\u00fas-Roquetes, s/n", "poblacio": "Jes\u00fas", "cp": "43590", "telefon": 1, "email": "e3012307@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.50816266 40.825218084)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5415, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola L'Agulla", "direccio": "Av. Catalunya, 3", "poblacio": "El Catllar", "cp": "43764", "telefon": 1, "email": "e3012812@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.329705061 41.175320227)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5416, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut Escola Mediterrani", "direccio": "C. Riu Ter, s/n", "poblacio": "Bonavista", "cp": "43001", "telefon": 1, "email": "e3012976@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (1.202493296 41.11605005)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}, {"model": "core.centre", "pk": 5417, "fields": {"educatiu": true, "nom": "Institut de Miami", "direccio": "Av. de Cadis, s/n", "poblacio": "Miami Platja", "cp": "43892", "telefon": 1, "email": "e3012988@xtec.cat", "web": "", "localitzacio": "SRID=4326;POINT (0.927197384 41.006208797)", "descripcio": "", "imatge": "", "admins": [], "cicles": [], "adscripcio": []}}]